[
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 6.6809,
        "longitude": -117.442,
        "datahora": "2023-10-18T18:37:01.932Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -67.3001,
        "longitude": -76.5232,
        "datahora": "2023-10-18T05:27:37.659Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -27.4215,
        "longitude": -17.215,
        "datahora": "2023-10-18T08:02:20.217Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 3.8245,
        "longitude": -27.7471,
        "datahora": "2023-10-18T04:16:10.090Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -85.5929,
        "longitude": 56.8131,
        "datahora": "2023-10-18T16:28:15.200Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 75.073,
        "longitude": -49.6042,
        "datahora": "2023-10-18T02:06:11.813Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -16.2681,
        "longitude": -138.3295,
        "datahora": "2023-10-18T10:30:25.034Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 77.6945,
        "longitude": -56.1265,
        "datahora": "2023-10-17T20:49:34.234Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -41.3883,
        "longitude": 37.5429,
        "datahora": "2023-10-18T17:33:57.006Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -11.4931,
        "longitude": -107.5363,
        "datahora": "2023-10-18T09:46:17.891Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 37.7142,
        "longitude": 64.6796,
        "datahora": "2023-10-18T13:08:49.118Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 86.0549,
        "longitude": 163.9373,
        "datahora": "2023-10-18T05:36:08.223Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -61.469,
        "longitude": -70.397,
        "datahora": "2023-10-18T17:27:23.808Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -52.4034,
        "longitude": 156.2575,
        "datahora": "2023-10-17T20:29:56.235Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -11.9373,
        "longitude": -45.6057,
        "datahora": "2023-10-18T04:02:39.556Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -83.8717,
        "longitude": 13.9804,
        "datahora": "2023-10-18T15:55:26.412Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 3.3887,
        "longitude": 20.8906,
        "datahora": "2023-10-18T06:19:14.212Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -39.2916,
        "longitude": 103.817,
        "datahora": "2023-10-18T14:26:54.378Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -32.4444,
        "longitude": 38.4208,
        "datahora": "2023-10-18T09:55:13.105Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -86.7523,
        "longitude": 57.649,
        "datahora": "2023-10-18T12:46:59.756Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -64.8028,
        "longitude": 177.4733,
        "datahora": "2023-10-17T19:50:04.424Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 45.8439,
        "longitude": -25.7695,
        "datahora": "2023-10-17T21:13:45.265Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -17.4948,
        "longitude": 27.8277,
        "datahora": "2023-10-18T18:10:10.831Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -49.5298,
        "longitude": -3.6365,
        "datahora": "2023-10-18T00:29:32.015Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 39.3577,
        "longitude": -13.8956,
        "datahora": "2023-10-18T12:59:24.185Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 28.2115,
        "longitude": 86.5246,
        "datahora": "2023-10-18T14:05:00.318Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -79.3866,
        "longitude": 153.3512,
        "datahora": "2023-10-18T18:26:00.267Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 78.8394,
        "longitude": 43.4204,
        "datahora": "2023-10-18T16:43:53.443Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 43.7639,
        "longitude": -164.6193,
        "datahora": "2023-10-18T14:47:31.020Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 66.7335,
        "longitude": 132.1305,
        "datahora": "2023-10-18T01:27:03.957Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -25.5271,
        "longitude": 71.2,
        "datahora": "2023-10-18T08:00:33.081Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 2.9655,
        "longitude": -101.0107,
        "datahora": "2023-10-18T18:43:38.449Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -75.9673,
        "longitude": -58.5961,
        "datahora": "2023-10-17T19:57:42.673Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -46.728,
        "longitude": -103.177,
        "datahora": "2023-10-18T03:13:02.131Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -0.7467,
        "longitude": 100.4576,
        "datahora": "2023-10-18T02:06:16.339Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 85.5311,
        "longitude": -176.2931,
        "datahora": "2023-10-18T13:25:37.384Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 2.6897,
        "longitude": -159.5569,
        "datahora": "2023-10-18T18:13:40.251Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -86.0053,
        "longitude": -48.1255,
        "datahora": "2023-10-18T13:59:42.617Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 49.7213,
        "longitude": 178.7176,
        "datahora": "2023-10-18T11:56:30.533Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -20.5094,
        "longitude": 99.4231,
        "datahora": "2023-10-17T23:30:18.208Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -26.3109,
        "longitude": -166.6991,
        "datahora": "2023-10-17T20:46:13.236Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 86.7235,
        "longitude": -69.1572,
        "datahora": "2023-10-18T19:06:56.334Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 42.974,
        "longitude": 167.2772,
        "datahora": "2023-10-18T16:15:09.194Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 88.3518,
        "longitude": 90.1239,
        "datahora": "2023-10-17T20:03:16.681Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 42.0112,
        "longitude": 88.4787,
        "datahora": "2023-10-18T03:25:34.116Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 67.5,
        "longitude": 43.598,
        "datahora": "2023-10-17T19:45:09.046Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -83.487,
        "longitude": 117.5469,
        "datahora": "2023-10-18T16:21:02.860Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 24.791,
        "longitude": 59.6637,
        "datahora": "2023-10-17T20:40:48.747Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 62.9966,
        "longitude": 123.6921,
        "datahora": "2023-10-17T23:16:00.373Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 73.646,
        "longitude": 72.0823,
        "datahora": "2023-10-17T20:37:45.179Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 57.7524,
        "longitude": -109.3727,
        "datahora": "2023-10-17T21:57:15.456Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 50.1966,
        "longitude": -20.1103,
        "datahora": "2023-10-18T13:23:49.308Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -22.7289,
        "longitude": -19.4237,
        "datahora": "2023-10-18T05:24:06.911Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 8.4712,
        "longitude": -97.8502,
        "datahora": "2023-10-18T04:41:25.611Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 76.9033,
        "longitude": 58.3702,
        "datahora": "2023-10-17T23:25:44.992Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -85.4354,
        "longitude": 21.8861,
        "datahora": "2023-10-18T03:42:58.267Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -8.0159,
        "longitude": 160.9681,
        "datahora": "2023-10-18T14:13:50.639Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -49.3691,
        "longitude": 113.0477,
        "datahora": "2023-10-18T07:27:16.279Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -18.4623,
        "longitude": -25.8645,
        "datahora": "2023-10-17T22:28:43.598Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 53.75,
        "longitude": -148.6211,
        "datahora": "2023-10-18T10:59:02.837Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 14.9849,
        "longitude": 139.1966,
        "datahora": "2023-10-18T08:59:44.618Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 78.9107,
        "longitude": -148.3082,
        "datahora": "2023-10-18T13:50:59.623Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 76.5015,
        "longitude": 132.3927,
        "datahora": "2023-10-18T12:20:24.490Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 68.8137,
        "longitude": 53.0834,
        "datahora": "2023-10-18T01:42:47.848Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 82.5664,
        "longitude": 102.4127,
        "datahora": "2023-10-18T06:25:47.775Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -89.5361,
        "longitude": -38.8551,
        "datahora": "2023-10-18T10:53:14.171Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -73.5818,
        "longitude": 13.3987,
        "datahora": "2023-10-18T04:53:57.393Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -33.805,
        "longitude": -41.1661,
        "datahora": "2023-10-18T08:57:49.843Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -76.4582,
        "longitude": 148.7064,
        "datahora": "2023-10-18T06:10:14.046Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 86.8457,
        "longitude": 145.9102,
        "datahora": "2023-10-18T17:29:54.777Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -67.4775,
        "longitude": 115.0118,
        "datahora": "2023-10-18T12:09:38.376Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -79.484,
        "longitude": -160.6636,
        "datahora": "2023-10-17T20:31:02.790Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -33.6614,
        "longitude": -119.5468,
        "datahora": "2023-10-18T01:53:44.546Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 17.7016,
        "longitude": -47.7122,
        "datahora": "2023-10-18T08:18:28.812Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -41.8635,
        "longitude": 83.3821,
        "datahora": "2023-10-18T00:02:33.490Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -8.9353,
        "longitude": -35.4309,
        "datahora": "2023-10-18T10:19:41.610Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 48.2588,
        "longitude": 66.4945,
        "datahora": "2023-10-18T15:20:24.103Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 56.9933,
        "longitude": -86.6485,
        "datahora": "2023-10-18T01:44:32.525Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -28.9685,
        "longitude": -31.8985,
        "datahora": "2023-10-18T10:17:32.552Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -40.8038,
        "longitude": 28.0198,
        "datahora": "2023-10-18T01:29:57.683Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -33.2357,
        "longitude": -128.3277,
        "datahora": "2023-10-18T12:21:42.505Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 56.2673,
        "longitude": -121.173,
        "datahora": "2023-10-17T21:46:58.330Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 50.944,
        "longitude": -73.1263,
        "datahora": "2023-10-18T06:53:00.287Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 81.9687,
        "longitude": -31.8891,
        "datahora": "2023-10-18T03:57:45.617Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -73.806,
        "longitude": -101.5487,
        "datahora": "2023-10-18T15:49:22.909Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -38.2177,
        "longitude": 121.8551,
        "datahora": "2023-10-18T17:31:35.366Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 51.393,
        "longitude": -117.5203,
        "datahora": "2023-10-18T16:19:57.511Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 57.4683,
        "longitude": -170.279,
        "datahora": "2023-10-18T10:07:07.523Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -80.5079,
        "longitude": -107.167,
        "datahora": "2023-10-18T14:38:44.713Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -61.6601,
        "longitude": -25.6526,
        "datahora": "2023-10-18T09:52:43.431Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 59.1965,
        "longitude": -143.6752,
        "datahora": "2023-10-18T09:34:20.230Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -33.4627,
        "longitude": 90.1502,
        "datahora": "2023-10-18T19:17:42.865Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -32.1956,
        "longitude": 60.4366,
        "datahora": "2023-10-18T12:36:44.472Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 76.2972,
        "longitude": 142.606,
        "datahora": "2023-10-17T21:24:03.041Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -78.5342,
        "longitude": -137.855,
        "datahora": "2023-10-18T19:16:59.328Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -19.3193,
        "longitude": -26.8829,
        "datahora": "2023-10-18T16:26:24.350Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -40.1462,
        "longitude": 58.9154,
        "datahora": "2023-10-18T00:09:02.759Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -47.638,
        "longitude": -118.072,
        "datahora": "2023-10-18T02:55:27.314Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 4.4614,
        "longitude": 51.4805,
        "datahora": "2023-10-18T17:05:45.843Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -18.8799,
        "longitude": -87.5325,
        "datahora": "2023-10-17T21:59:54.633Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -46.1681,
        "longitude": 67.9212,
        "datahora": "2023-10-18T02:57:24.888Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 4.6584,
        "longitude": 153.9126,
        "datahora": "2023-10-18T18:19:12.548Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -30.2595,
        "longitude": -170.6894,
        "datahora": "2023-10-18T05:24:50.836Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 85.5239,
        "longitude": -173.8866,
        "datahora": "2023-10-18T04:06:02.086Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -10.4073,
        "longitude": -170.8256,
        "datahora": "2023-10-18T04:56:30.155Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 84.9685,
        "longitude": 101.1493,
        "datahora": "2023-10-18T09:14:48.839Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -56.6279,
        "longitude": -62.8918,
        "datahora": "2023-10-18T05:25:58.271Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -42.6195,
        "longitude": 61.9391,
        "datahora": "2023-10-17T20:16:55.251Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -71.4433,
        "longitude": 124.4217,
        "datahora": "2023-10-18T08:52:54.882Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 80.3594,
        "longitude": 2.6705,
        "datahora": "2023-10-17T19:31:35.501Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 86.4938,
        "longitude": -122.3981,
        "datahora": "2023-10-18T08:20:28.672Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -16.6513,
        "longitude": 54.278,
        "datahora": "2023-10-18T14:00:26.071Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 67.3707,
        "longitude": 71.0503,
        "datahora": "2023-10-18T14:24:05.544Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -68.0786,
        "longitude": 81.0853,
        "datahora": "2023-10-18T12:34:01.364Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -11.3762,
        "longitude": -159.5613,
        "datahora": "2023-10-18T16:01:47.205Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -30.6006,
        "longitude": 177.6234,
        "datahora": "2023-10-18T07:53:00.943Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 63.7992,
        "longitude": -111.6873,
        "datahora": "2023-10-18T15:23:23.623Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 37.3363,
        "longitude": 22.9102,
        "datahora": "2023-10-18T13:26:01.074Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -34.2396,
        "longitude": 29.2597,
        "datahora": "2023-10-17T23:48:08.356Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -51.4154,
        "longitude": -68.7475,
        "datahora": "2023-10-18T11:44:01.462Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 1.4541,
        "longitude": -164.7194,
        "datahora": "2023-10-18T16:32:56.899Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 78.4746,
        "longitude": -100.1761,
        "datahora": "2023-10-18T00:46:15.230Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 34.0982,
        "longitude": -58.9137,
        "datahora": "2023-10-18T00:46:46.857Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 80.8984,
        "longitude": 172.8792,
        "datahora": "2023-10-17T20:39:48.921Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 12.4302,
        "longitude": -115.0253,
        "datahora": "2023-10-17T20:00:25.388Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -53.5275,
        "longitude": 118.4524,
        "datahora": "2023-10-18T05:04:24.726Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 70.231,
        "longitude": 162.2453,
        "datahora": "2023-10-18T07:48:59.332Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 70.799,
        "longitude": 66.6145,
        "datahora": "2023-10-18T06:37:29.542Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -39.2432,
        "longitude": 3.0535,
        "datahora": "2023-10-18T06:23:37.345Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -29.2962,
        "longitude": 156.0947,
        "datahora": "2023-10-18T07:25:03.603Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -2.4499,
        "longitude": -128.342,
        "datahora": "2023-10-18T06:01:45.487Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 21.2277,
        "longitude": -143.6802,
        "datahora": "2023-10-17T23:26:37.351Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -67.9062,
        "longitude": -62.7423,
        "datahora": "2023-10-17T21:30:55.332Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -30.2033,
        "longitude": 118.7431,
        "datahora": "2023-10-18T01:36:28.310Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -29.9557,
        "longitude": 65.025,
        "datahora": "2023-10-18T03:25:05.375Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -33.3914,
        "longitude": -82.2238,
        "datahora": "2023-10-18T14:36:58.922Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -4.3912,
        "longitude": -60.3954,
        "datahora": "2023-10-18T15:55:08.838Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 73.0298,
        "longitude": 54.162,
        "datahora": "2023-10-18T01:14:26.442Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 31.9342,
        "longitude": -82.2272,
        "datahora": "2023-10-18T01:50:27.725Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -76.7774,
        "longitude": 112.804,
        "datahora": "2023-10-18T15:57:43.697Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 60.097,
        "longitude": 149.5838,
        "datahora": "2023-10-18T11:18:55.608Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 22.9931,
        "longitude": 149.7511,
        "datahora": "2023-10-18T17:29:51.610Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 59.8792,
        "longitude": -83.3823,
        "datahora": "2023-10-18T19:07:39.615Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 83.1892,
        "longitude": 137.8043,
        "datahora": "2023-10-18T10:37:32.002Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -20.1997,
        "longitude": 46.4782,
        "datahora": "2023-10-17T23:45:03.199Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -45.2053,
        "longitude": 97.5323,
        "datahora": "2023-10-18T03:37:00.848Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 50.875,
        "longitude": 11.9971,
        "datahora": "2023-10-17T21:37:47.542Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -29.253,
        "longitude": 74.7545,
        "datahora": "2023-10-17T21:32:17.196Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 15.6336,
        "longitude": 86.9926,
        "datahora": "2023-10-18T00:07:05.390Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -2.5343,
        "longitude": 142.4861,
        "datahora": "2023-10-17T20:01:55.576Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 20.5529,
        "longitude": -63.0781,
        "datahora": "2023-10-18T18:51:58.550Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -81.0478,
        "longitude": -4.4685,
        "datahora": "2023-10-18T13:20:43.709Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 6.8887,
        "longitude": 145.9735,
        "datahora": "2023-10-18T04:25:23.741Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 88.6252,
        "longitude": -102.6276,
        "datahora": "2023-10-18T19:15:38.528Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 50.7595,
        "longitude": 121.7557,
        "datahora": "2023-10-18T04:08:37.008Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 69.5327,
        "longitude": 124.1484,
        "datahora": "2023-10-18T17:04:39.165Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 63.4991,
        "longitude": 145.4507,
        "datahora": "2023-10-18T12:48:04.345Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -38.2955,
        "longitude": -146.2452,
        "datahora": "2023-10-17T22:41:52.658Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -28.2995,
        "longitude": 113.1417,
        "datahora": "2023-10-18T12:44:00.392Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -82.4666,
        "longitude": 133.957,
        "datahora": "2023-10-18T07:20:12.660Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -75.5012,
        "longitude": -88.1189,
        "datahora": "2023-10-18T03:00:23.433Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 70.5541,
        "longitude": -1.4208,
        "datahora": "2023-10-18T17:07:27.685Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 0.7492,
        "longitude": 68.2688,
        "datahora": "2023-10-18T17:00:13.509Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -48.8224,
        "longitude": -70.5527,
        "datahora": "2023-10-18T18:11:10.884Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -51.4185,
        "longitude": 64.6327,
        "datahora": "2023-10-17T22:43:36.776Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -80.8845,
        "longitude": 47.4386,
        "datahora": "2023-10-18T10:32:08.257Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -80.6067,
        "longitude": -94.0297,
        "datahora": "2023-10-18T00:36:19.817Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -70.3428,
        "longitude": 138.8766,
        "datahora": "2023-10-18T11:48:03.046Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -27.6777,
        "longitude": 179.2892,
        "datahora": "2023-10-18T09:39:58.570Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 51.8238,
        "longitude": -93.351,
        "datahora": "2023-10-18T18:11:59.500Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 66.6016,
        "longitude": 72.2014,
        "datahora": "2023-10-18T08:28:30.021Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -32.1768,
        "longitude": -164.7834,
        "datahora": "2023-10-17T22:27:09.256Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 65.3069,
        "longitude": -153.3549,
        "datahora": "2023-10-18T16:40:21.590Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 30.1984,
        "longitude": -65.0384,
        "datahora": "2023-10-18T14:59:57.419Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 88.6865,
        "longitude": 70.9803,
        "datahora": "2023-10-18T11:37:37.125Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 60.8199,
        "longitude": -145.5486,
        "datahora": "2023-10-18T13:48:31.825Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 73.3701,
        "longitude": -62.8752,
        "datahora": "2023-10-18T02:23:44.742Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 78.5047,
        "longitude": -172.6889,
        "datahora": "2023-10-18T10:21:12.232Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -83.4679,
        "longitude": 103.7501,
        "datahora": "2023-10-18T06:58:25.753Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -80.1302,
        "longitude": 24.1199,
        "datahora": "2023-10-18T09:33:34.172Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -12.8154,
        "longitude": -60.1045,
        "datahora": "2023-10-18T12:41:33.186Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 17.7506,
        "longitude": 57.6995,
        "datahora": "2023-10-18T17:21:31.965Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 71.9315,
        "longitude": 1.2746,
        "datahora": "2023-10-18T11:15:09.971Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -6.4071,
        "longitude": 94.4551,
        "datahora": "2023-10-18T01:39:37.316Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -36.8648,
        "longitude": -127.795,
        "datahora": "2023-10-18T17:51:53.836Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -79.2892,
        "longitude": 33.885,
        "datahora": "2023-10-18T04:38:40.289Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 23.8419,
        "longitude": 26.7214,
        "datahora": "2023-10-18T13:58:46.027Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 74.494,
        "longitude": 0.3974,
        "datahora": "2023-10-18T01:02:26.518Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 51.0639,
        "longitude": 148.6167,
        "datahora": "2023-10-18T09:00:59.437Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 11.5816,
        "longitude": 51.8533,
        "datahora": "2023-10-18T06:47:52.767Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 9.3529,
        "longitude": 65.772,
        "datahora": "2023-10-18T10:58:37.989Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 27.6077,
        "longitude": -97.2402,
        "datahora": "2023-10-18T11:49:02.397Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 82.2141,
        "longitude": -27.0446,
        "datahora": "2023-10-18T17:50:40.156Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 27.5457,
        "longitude": -53.1888,
        "datahora": "2023-10-18T15:03:15.252Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -74.483,
        "longitude": -121.7852,
        "datahora": "2023-10-17T22:23:51.500Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -42.2637,
        "longitude": 139.3216,
        "datahora": "2023-10-18T14:09:45.330Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -33.8421,
        "longitude": -146.0985,
        "datahora": "2023-10-17T19:48:47.124Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -15.3536,
        "longitude": -163.4066,
        "datahora": "2023-10-17T23:23:04.334Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 52.6916,
        "longitude": 47.1089,
        "datahora": "2023-10-18T16:40:23.999Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -77.202,
        "longitude": -152.9985,
        "datahora": "2023-10-18T09:08:41.801Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 49.2692,
        "longitude": -11.5809,
        "datahora": "2023-10-18T05:12:01.385Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 39.9218,
        "longitude": -171.8313,
        "datahora": "2023-10-18T13:00:15.102Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -69.3346,
        "longitude": 41.5437,
        "datahora": "2023-10-18T14:51:44.037Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -88.2667,
        "longitude": 55.1559,
        "datahora": "2023-10-18T15:48:30.563Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -81.5164,
        "longitude": 2.3197,
        "datahora": "2023-10-18T08:39:31.383Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -6.2259,
        "longitude": -178.412,
        "datahora": "2023-10-18T04:06:49.172Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 38.7942,
        "longitude": -51.9813,
        "datahora": "2023-10-17T19:56:21.627Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -11.4145,
        "longitude": -47.7462,
        "datahora": "2023-10-17T20:48:24.481Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -83.2342,
        "longitude": 76.9503,
        "datahora": "2023-10-18T17:37:00.575Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 18.8097,
        "longitude": -117.3988,
        "datahora": "2023-10-18T04:54:20.080Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -10.017,
        "longitude": -147.2159,
        "datahora": "2023-10-17T21:52:58.537Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 77.8792,
        "longitude": 109.7797,
        "datahora": "2023-10-18T01:34:17.897Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -5.0578,
        "longitude": -148.2872,
        "datahora": "2023-10-18T11:05:48.130Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 7.5139,
        "longitude": -166.439,
        "datahora": "2023-10-18T19:14:19.226Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -38.8152,
        "longitude": 91.7478,
        "datahora": "2023-10-18T02:16:34.474Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -62.9007,
        "longitude": -18.5741,
        "datahora": "2023-10-18T06:14:53.778Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 73.5926,
        "longitude": -5.5734,
        "datahora": "2023-10-18T03:33:27.993Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -4.8003,
        "longitude": 153.9564,
        "datahora": "2023-10-18T02:34:31.886Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -30.9609,
        "longitude": 155.3755,
        "datahora": "2023-10-18T16:53:45.146Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -28.83,
        "longitude": 66.3031,
        "datahora": "2023-10-18T19:12:49.411Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -23.4769,
        "longitude": -138.2159,
        "datahora": "2023-10-18T13:38:59.065Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -61.1823,
        "longitude": 29.8252,
        "datahora": "2023-10-17T19:34:36.539Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -48.0128,
        "longitude": 79.3499,
        "datahora": "2023-10-18T01:51:53.118Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -66.6244,
        "longitude": 69.7821,
        "datahora": "2023-10-18T07:12:42.805Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -41.2622,
        "longitude": 160.5776,
        "datahora": "2023-10-18T04:38:13.596Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 42.3641,
        "longitude": 151.08,
        "datahora": "2023-10-17T22:10:22.051Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -40.9963,
        "longitude": -95.401,
        "datahora": "2023-10-18T09:00:46.151Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 27.6103,
        "longitude": 173.1048,
        "datahora": "2023-10-18T09:01:41.055Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 15.3576,
        "longitude": -6.1916,
        "datahora": "2023-10-17T21:06:43.804Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -64.3154,
        "longitude": -53.764,
        "datahora": "2023-10-18T05:31:24.643Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -8.5989,
        "longitude": 94.5237,
        "datahora": "2023-10-18T16:09:55.126Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -25.1728,
        "longitude": 133.3591,
        "datahora": "2023-10-18T00:04:43.214Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 29.5801,
        "longitude": -149.1015,
        "datahora": "2023-10-18T01:57:17.475Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -83.4496,
        "longitude": -122.0959,
        "datahora": "2023-10-18T17:32:11.174Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 59.455,
        "longitude": -166.2552,
        "datahora": "2023-10-18T01:33:26.995Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -39.5523,
        "longitude": -168.0803,
        "datahora": "2023-10-18T13:13:36.840Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -11.9091,
        "longitude": 34.5155,
        "datahora": "2023-10-18T19:07:16.309Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 47.8941,
        "longitude": -7.2919,
        "datahora": "2023-10-18T19:15:45.281Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -84.9708,
        "longitude": -58.1769,
        "datahora": "2023-10-17T19:22:24.210Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 28.8334,
        "longitude": 10.497,
        "datahora": "2023-10-18T07:51:26.818Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -74.3273,
        "longitude": 88.8312,
        "datahora": "2023-10-18T14:41:04.544Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -87.9033,
        "longitude": 158.6726,
        "datahora": "2023-10-17T20:31:42.308Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 11.2283,
        "longitude": 2.6934,
        "datahora": "2023-10-18T02:20:19.262Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -71.2803,
        "longitude": -143.7901,
        "datahora": "2023-10-18T03:33:54.443Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 80.6679,
        "longitude": 137.8538,
        "datahora": "2023-10-18T16:09:43.223Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 74.117,
        "longitude": -97.2146,
        "datahora": "2023-10-18T07:25:13.743Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -63.7645,
        "longitude": 122.3328,
        "datahora": "2023-10-18T18:18:24.022Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -17.4612,
        "longitude": 105.3238,
        "datahora": "2023-10-18T15:48:07.450Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 73.4149,
        "longitude": -3.8848,
        "datahora": "2023-10-17T20:48:26.978Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 27.2557,
        "longitude": -167.1397,
        "datahora": "2023-10-18T18:16:50.392Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -42.1208,
        "longitude": -166.107,
        "datahora": "2023-10-18T15:45:39.257Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -29.5473,
        "longitude": 147.7211,
        "datahora": "2023-10-18T03:04:18.325Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -57.6617,
        "longitude": 29.2556,
        "datahora": "2023-10-18T01:28:55.557Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 40.3494,
        "longitude": -114.9846,
        "datahora": "2023-10-18T02:22:24.978Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -54.4298,
        "longitude": 90.3718,
        "datahora": "2023-10-17T19:30:07.824Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -10.7381,
        "longitude": -123.1655,
        "datahora": "2023-10-18T09:07:19.881Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 41.7098,
        "longitude": 166.0018,
        "datahora": "2023-10-18T09:04:46.455Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 2.77,
        "longitude": -64.6849,
        "datahora": "2023-10-17T23:25:55.946Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -68.2463,
        "longitude": -72.976,
        "datahora": "2023-10-18T11:09:24.159Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -55.3729,
        "longitude": 158.0885,
        "datahora": "2023-10-18T08:07:12.161Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -45.5397,
        "longitude": 95.4425,
        "datahora": "2023-10-18T00:33:31.497Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 55.3108,
        "longitude": 14.2179,
        "datahora": "2023-10-18T18:19:57.727Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 16.5216,
        "longitude": 157.4214,
        "datahora": "2023-10-17T20:37:49.606Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -37.0142,
        "longitude": -120.4879,
        "datahora": "2023-10-17T21:58:52.536Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 6.5358,
        "longitude": 123.2697,
        "datahora": "2023-10-17T22:04:58.584Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -52.3061,
        "longitude": -10.9146,
        "datahora": "2023-10-18T13:57:13.832Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -87.732,
        "longitude": 101.1791,
        "datahora": "2023-10-17T23:04:45.279Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 47.7596,
        "longitude": -59.6049,
        "datahora": "2023-10-18T01:24:38.771Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 19.0308,
        "longitude": 119.266,
        "datahora": "2023-10-18T15:45:56.148Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -84.1146,
        "longitude": 69.8877,
        "datahora": "2023-10-18T14:07:54.760Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -24.4271,
        "longitude": -100.7166,
        "datahora": "2023-10-18T13:41:11.927Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 33.3041,
        "longitude": 114.3827,
        "datahora": "2023-10-18T01:35:06.524Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 24.8809,
        "longitude": -73.8809,
        "datahora": "2023-10-17T23:25:21.155Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 59.4028,
        "longitude": 177.6214,
        "datahora": "2023-10-18T18:05:10.987Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 74.971,
        "longitude": 39.1104,
        "datahora": "2023-10-18T09:29:35.048Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 25.4854,
        "longitude": 135.3872,
        "datahora": "2023-10-17T21:03:44.193Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -15.3935,
        "longitude": 101.3448,
        "datahora": "2023-10-18T15:13:28.280Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -45.271,
        "longitude": -61.9786,
        "datahora": "2023-10-18T03:11:32.289Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 60.4271,
        "longitude": 169.7643,
        "datahora": "2023-10-18T06:24:36.201Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 10.861,
        "longitude": 26.4538,
        "datahora": "2023-10-18T12:17:55.475Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -34.4847,
        "longitude": 73.4496,
        "datahora": "2023-10-17T20:18:16.264Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 67.8815,
        "longitude": -171.8836,
        "datahora": "2023-10-17T23:19:40.484Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 65.3283,
        "longitude": -45.9424,
        "datahora": "2023-10-18T06:56:31.944Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 64.6561,
        "longitude": 177.1254,
        "datahora": "2023-10-18T04:42:12.677Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -57.1341,
        "longitude": -4.3395,
        "datahora": "2023-10-18T06:36:33.646Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 81.316,
        "longitude": 84.9747,
        "datahora": "2023-10-18T18:32:48.287Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 41.9409,
        "longitude": 118.7277,
        "datahora": "2023-10-17T20:43:30.282Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 72.7585,
        "longitude": -81.222,
        "datahora": "2023-10-18T14:24:11.293Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -25.6562,
        "longitude": 95.2821,
        "datahora": "2023-10-18T14:17:54.186Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -56.3793,
        "longitude": 40.984,
        "datahora": "2023-10-18T07:58:42.286Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 73.0973,
        "longitude": -32.3379,
        "datahora": "2023-10-18T06:35:34.682Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 1.4173,
        "longitude": 114.6406,
        "datahora": "2023-10-18T00:20:34.546Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 46.5809,
        "longitude": 142.0021,
        "datahora": "2023-10-17T21:50:57.338Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 55.1947,
        "longitude": -32.8253,
        "datahora": "2023-10-18T06:56:56.439Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -63.8106,
        "longitude": 157.3867,
        "datahora": "2023-10-17T20:28:12.877Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 0.0259,
        "longitude": -73.01,
        "datahora": "2023-10-18T08:42:28.235Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 59.8379,
        "longitude": -89.557,
        "datahora": "2023-10-18T17:37:40.948Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 31.9513,
        "longitude": -7.9012,
        "datahora": "2023-10-18T06:30:40.502Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -17.7994,
        "longitude": 32.2727,
        "datahora": "2023-10-18T10:27:19.596Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -48.8022,
        "longitude": -103.2485,
        "datahora": "2023-10-18T11:05:18.726Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -62.3171,
        "longitude": 9.4604,
        "datahora": "2023-10-18T19:03:09.698Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -30.8894,
        "longitude": 174.6073,
        "datahora": "2023-10-18T09:34:22.734Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -86.3239,
        "longitude": -151.7221,
        "datahora": "2023-10-18T06:40:03.247Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 62.8362,
        "longitude": -142.1308,
        "datahora": "2023-10-18T13:59:21.530Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 87.5771,
        "longitude": -73.0155,
        "datahora": "2023-10-17T19:34:59.712Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 9.4088,
        "longitude": -59.1391,
        "datahora": "2023-10-18T02:31:14.853Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 49.5692,
        "longitude": 88.6,
        "datahora": "2023-10-18T18:27:35.449Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 66.3798,
        "longitude": -155.6441,
        "datahora": "2023-10-18T16:34:30.743Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 14.8269,
        "longitude": 115.1849,
        "datahora": "2023-10-17T19:32:50.769Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 70.7516,
        "longitude": 16.6889,
        "datahora": "2023-10-18T06:54:37.991Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -23.6784,
        "longitude": 155.8075,
        "datahora": "2023-10-18T11:48:10.956Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -76.9519,
        "longitude": -28.0708,
        "datahora": "2023-10-18T10:50:28.200Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -71.4711,
        "longitude": -51.8576,
        "datahora": "2023-10-17T19:41:52.684Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 12.191,
        "longitude": 109.4881,
        "datahora": "2023-10-18T08:12:27.531Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -82.7479,
        "longitude": 143.4895,
        "datahora": "2023-10-18T02:02:40.215Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -79.0292,
        "longitude": 93.3203,
        "datahora": "2023-10-18T11:41:52.757Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 49.804,
        "longitude": -25.0241,
        "datahora": "2023-10-18T09:06:49.417Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 21.5949,
        "longitude": 149.2993,
        "datahora": "2023-10-18T16:49:50.939Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 62.6484,
        "longitude": 40.8436,
        "datahora": "2023-10-18T05:51:28.751Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -77.4547,
        "longitude": 163.5484,
        "datahora": "2023-10-17T21:06:13.996Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 88.5432,
        "longitude": 148.8327,
        "datahora": "2023-10-18T15:42:32.533Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 57.6965,
        "longitude": -40.1241,
        "datahora": "2023-10-18T19:09:24.687Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 82.9206,
        "longitude": -65.6131,
        "datahora": "2023-10-18T00:08:59.819Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -24.1991,
        "longitude": 114.8853,
        "datahora": "2023-10-18T07:34:35.034Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -74.8912,
        "longitude": 94.6456,
        "datahora": "2023-10-18T01:32:17.306Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -13.0308,
        "longitude": -51.7882,
        "datahora": "2023-10-18T18:45:43.054Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -46.1193,
        "longitude": 133.0265,
        "datahora": "2023-10-18T01:38:35.783Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -11.1626,
        "longitude": 126.7572,
        "datahora": "2023-10-18T18:49:06.050Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 48.6248,
        "longitude": 2.9351,
        "datahora": "2023-10-17T19:41:18.905Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -66.3509,
        "longitude": 54.8432,
        "datahora": "2023-10-18T11:50:58.059Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -23.8996,
        "longitude": -110.9661,
        "datahora": "2023-10-18T06:44:31.043Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -88.8358,
        "longitude": -118.3698,
        "datahora": "2023-10-17T21:58:14.972Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -25.0563,
        "longitude": -120.7468,
        "datahora": "2023-10-18T02:08:57.809Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -80.9252,
        "longitude": 69.59,
        "datahora": "2023-10-17T22:18:46.428Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 23.787,
        "longitude": 134.4033,
        "datahora": "2023-10-17T19:54:29.094Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -51.179,
        "longitude": -132.9403,
        "datahora": "2023-10-18T11:31:55.865Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -3.8725,
        "longitude": -107.8591,
        "datahora": "2023-10-18T17:18:14.461Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -47.026,
        "longitude": -106.6534,
        "datahora": "2023-10-18T18:22:15.174Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -89.4666,
        "longitude": 174.5597,
        "datahora": "2023-10-17T20:40:02.821Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -79.1281,
        "longitude": 72.9137,
        "datahora": "2023-10-18T09:27:05.725Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 83.9325,
        "longitude": 134.2979,
        "datahora": "2023-10-18T06:08:41.587Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -44.2128,
        "longitude": -154.7477,
        "datahora": "2023-10-17T20:33:29.281Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 6.8627,
        "longitude": 93.7209,
        "datahora": "2023-10-18T06:37:00.033Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 41.1129,
        "longitude": -78.842,
        "datahora": "2023-10-17T23:29:23.320Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 89.7581,
        "longitude": 21.8619,
        "datahora": "2023-10-18T17:15:35.345Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -17.184,
        "longitude": 62.5125,
        "datahora": "2023-10-18T12:21:30.832Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 76.2614,
        "longitude": 85.1018,
        "datahora": "2023-10-17T19:36:35.393Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -68.8811,
        "longitude": 82.9619,
        "datahora": "2023-10-18T13:24:16.962Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 37.2869,
        "longitude": -171.8025,
        "datahora": "2023-10-18T01:09:54.410Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 48.2541,
        "longitude": 130.2902,
        "datahora": "2023-10-18T10:12:36.506Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 26.6118,
        "longitude": -104.5075,
        "datahora": "2023-10-18T18:09:42.541Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -89.6066,
        "longitude": 29.4675,
        "datahora": "2023-10-18T12:34:34.668Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 57.6616,
        "longitude": -41.4488,
        "datahora": "2023-10-18T14:31:24.688Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 88.7852,
        "longitude": -80.4596,
        "datahora": "2023-10-18T10:17:42.394Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -61.739,
        "longitude": -15.9106,
        "datahora": "2023-10-18T11:16:17.437Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 44.2467,
        "longitude": -177.2991,
        "datahora": "2023-10-18T14:21:33.979Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 56.831,
        "longitude": -102.1065,
        "datahora": "2023-10-17T22:15:37.514Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -47.3438,
        "longitude": -22.5555,
        "datahora": "2023-10-18T06:34:51.019Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -37.7185,
        "longitude": -167.0635,
        "datahora": "2023-10-18T00:37:39.955Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 4.5318,
        "longitude": -175.6663,
        "datahora": "2023-10-17T21:22:48.702Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 21.3978,
        "longitude": 79.7283,
        "datahora": "2023-10-18T04:43:14.004Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -74.6161,
        "longitude": -165.0002,
        "datahora": "2023-10-17T19:36:43.997Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -13.43,
        "longitude": -23.4174,
        "datahora": "2023-10-18T11:58:37.303Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 81.4476,
        "longitude": 85.1201,
        "datahora": "2023-10-18T14:33:32.947Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -61.3926,
        "longitude": -166.5535,
        "datahora": "2023-10-18T11:02:32.929Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 36.5392,
        "longitude": 99.2692,
        "datahora": "2023-10-18T00:58:54.552Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -16.998,
        "longitude": -146.3058,
        "datahora": "2023-10-18T04:23:29.132Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 31.6474,
        "longitude": 145.732,
        "datahora": "2023-10-17T20:14:08.229Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 32.1271,
        "longitude": 59.4734,
        "datahora": "2023-10-18T02:01:58.124Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 56.1258,
        "longitude": -24.7833,
        "datahora": "2023-10-18T15:58:01.246Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 63.771,
        "longitude": 166.8911,
        "datahora": "2023-10-17T20:44:37.846Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 0.3273,
        "longitude": 29.7108,
        "datahora": "2023-10-18T03:02:58.167Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 18.5128,
        "longitude": -53.2925,
        "datahora": "2023-10-17T20:27:20.846Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -29.5743,
        "longitude": -96.2538,
        "datahora": "2023-10-18T14:31:38.537Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -42.9233,
        "longitude": 85.8251,
        "datahora": "2023-10-18T04:43:41.850Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -8.4755,
        "longitude": -125.9929,
        "datahora": "2023-10-18T01:18:06.901Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 62.9822,
        "longitude": 98.4658,
        "datahora": "2023-10-17T19:31:54.923Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 25.0576,
        "longitude": 107.4856,
        "datahora": "2023-10-18T08:11:07.161Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -48.1328,
        "longitude": -153.1886,
        "datahora": "2023-10-18T10:52:26.195Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -58.3702,
        "longitude": -21.172,
        "datahora": "2023-10-18T18:46:39.253Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -34.2044,
        "longitude": 106.6389,
        "datahora": "2023-10-18T15:52:52.792Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 28.1546,
        "longitude": -110.368,
        "datahora": "2023-10-18T14:07:21.983Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -50.3211,
        "longitude": 55.544,
        "datahora": "2023-10-18T09:36:24.608Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -54.2208,
        "longitude": 119.2145,
        "datahora": "2023-10-18T06:26:53.868Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 47.0528,
        "longitude": -152.0948,
        "datahora": "2023-10-18T17:43:00.733Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 71.2596,
        "longitude": -166.3111,
        "datahora": "2023-10-18T06:22:36.251Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 25.4926,
        "longitude": 54.4359,
        "datahora": "2023-10-17T19:35:44.758Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 59.4968,
        "longitude": -116.8117,
        "datahora": "2023-10-18T09:52:24.220Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 35.7096,
        "longitude": -88.9364,
        "datahora": "2023-10-18T17:11:48.643Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -79.4545,
        "longitude": -76.8948,
        "datahora": "2023-10-18T14:10:57.280Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 50.2787,
        "longitude": 127.7211,
        "datahora": "2023-10-18T08:37:18.070Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -22.1067,
        "longitude": -31.2907,
        "datahora": "2023-10-17T23:58:21.802Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -47.1665,
        "longitude": -170.9323,
        "datahora": "2023-10-18T17:44:34.936Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -60.8289,
        "longitude": 113.3885,
        "datahora": "2023-10-18T13:20:27.353Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 51.4774,
        "longitude": 38.5883,
        "datahora": "2023-10-18T05:03:56.869Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 71.2828,
        "longitude": -175.9333,
        "datahora": "2023-10-18T08:41:22.625Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -21.2494,
        "longitude": -163.4897,
        "datahora": "2023-10-18T04:48:31.045Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 8.928,
        "longitude": -19.936,
        "datahora": "2023-10-17T20:14:31.055Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 40.9734,
        "longitude": 39.4656,
        "datahora": "2023-10-18T05:23:11.099Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -88.9626,
        "longitude": -152.133,
        "datahora": "2023-10-18T03:09:20.787Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -15.545,
        "longitude": -81.2121,
        "datahora": "2023-10-18T15:10:55.056Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -88.5511,
        "longitude": 177.8291,
        "datahora": "2023-10-18T18:07:40.038Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 44.8044,
        "longitude": -1.012,
        "datahora": "2023-10-18T01:49:00.796Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 11.9021,
        "longitude": -29.866,
        "datahora": "2023-10-18T11:59:37.900Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 82.525,
        "longitude": 111.9714,
        "datahora": "2023-10-18T13:45:11.848Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -58.7812,
        "longitude": -25.9933,
        "datahora": "2023-10-18T09:13:59.713Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -60.3778,
        "longitude": -138.0737,
        "datahora": "2023-10-17T23:52:47.532Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 63.1942,
        "longitude": -33.0706,
        "datahora": "2023-10-18T03:25:26.350Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -31.3353,
        "longitude": 30.2854,
        "datahora": "2023-10-18T12:28:03.937Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 49.0991,
        "longitude": 105.786,
        "datahora": "2023-10-18T07:41:02.678Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 24.9626,
        "longitude": -41.7356,
        "datahora": "2023-10-17T22:56:07.371Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -49.2334,
        "longitude": 15.199,
        "datahora": "2023-10-17T21:22:08.298Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 73.1827,
        "longitude": 116.6834,
        "datahora": "2023-10-18T02:35:00.948Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 82.4291,
        "longitude": 120.1288,
        "datahora": "2023-10-18T05:55:00.109Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -75.581,
        "longitude": -12.1977,
        "datahora": "2023-10-18T08:14:30.983Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 25.5502,
        "longitude": -126.3651,
        "datahora": "2023-10-18T08:37:25.999Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 10.2488,
        "longitude": 128.5212,
        "datahora": "2023-10-18T07:55:32.895Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -81.2009,
        "longitude": -59.0295,
        "datahora": "2023-10-18T18:51:55.023Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 51.069,
        "longitude": -146.8355,
        "datahora": "2023-10-18T14:01:16.915Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -49.4968,
        "longitude": 178.0646,
        "datahora": "2023-10-18T13:30:51.658Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 88.7982,
        "longitude": 69.9152,
        "datahora": "2023-10-18T07:43:45.897Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -23.3459,
        "longitude": -86.7205,
        "datahora": "2023-10-18T09:02:58.651Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 80.6569,
        "longitude": -100.9302,
        "datahora": "2023-10-18T15:12:22.832Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 40.5088,
        "longitude": -141.4367,
        "datahora": "2023-10-18T11:42:37.593Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -73.995,
        "longitude": -172.1038,
        "datahora": "2023-10-18T14:35:58.540Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 60.6565,
        "longitude": -173.2579,
        "datahora": "2023-10-18T06:47:10.042Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 29.9235,
        "longitude": -17.7212,
        "datahora": "2023-10-18T08:48:20.114Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 25.2267,
        "longitude": -166.5582,
        "datahora": "2023-10-17T20:32:14.664Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 47.5542,
        "longitude": -83.0717,
        "datahora": "2023-10-18T04:46:18.129Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 48.5154,
        "longitude": 152.3214,
        "datahora": "2023-10-18T08:00:15.512Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -53.476,
        "longitude": -77.3677,
        "datahora": "2023-10-18T07:00:23.720Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 83.3117,
        "longitude": 129.9313,
        "datahora": "2023-10-18T09:20:23.611Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -21.1645,
        "longitude": 116.6565,
        "datahora": "2023-10-18T00:00:46.910Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 17.1777,
        "longitude": -162.7804,
        "datahora": "2023-10-17T19:29:39.687Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 86.3379,
        "longitude": -113.9619,
        "datahora": "2023-10-18T07:33:17.039Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 20.6754,
        "longitude": 31.4194,
        "datahora": "2023-10-18T06:42:49.378Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 60.2508,
        "longitude": 133.6813,
        "datahora": "2023-10-18T11:19:59.457Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -39.6256,
        "longitude": 20.5656,
        "datahora": "2023-10-18T11:06:51.329Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 69.0572,
        "longitude": -6.2928,
        "datahora": "2023-10-17T23:06:51.101Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -2.6503,
        "longitude": 5.4691,
        "datahora": "2023-10-18T17:46:30.566Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 43.459,
        "longitude": 31.326,
        "datahora": "2023-10-17T22:00:10.838Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 20.7665,
        "longitude": -123.7429,
        "datahora": "2023-10-17T20:26:39.813Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 2.47,
        "longitude": -169.0986,
        "datahora": "2023-10-18T17:26:36.682Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 73.755,
        "longitude": 92.7586,
        "datahora": "2023-10-18T07:06:01.543Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -83.0891,
        "longitude": 154.2808,
        "datahora": "2023-10-17T20:51:52.770Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 15.0521,
        "longitude": -47.4082,
        "datahora": "2023-10-18T15:36:30.712Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -12.4145,
        "longitude": -66.4809,
        "datahora": "2023-10-18T07:56:51.865Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -45.3083,
        "longitude": -126.591,
        "datahora": "2023-10-18T06:44:31.841Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 80.8426,
        "longitude": 85.2052,
        "datahora": "2023-10-18T17:12:20.707Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -36.6042,
        "longitude": -104.1742,
        "datahora": "2023-10-18T07:36:52.165Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -18.1326,
        "longitude": 125.891,
        "datahora": "2023-10-18T16:49:26.054Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -58.2935,
        "longitude": 88.2295,
        "datahora": "2023-10-18T00:15:46.739Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 41.1208,
        "longitude": 52.0597,
        "datahora": "2023-10-18T03:26:47.287Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -9.8655,
        "longitude": -4.2206,
        "datahora": "2023-10-18T04:29:00.416Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -4.4796,
        "longitude": -166.9005,
        "datahora": "2023-10-18T15:36:42.344Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 21.1719,
        "longitude": 10.8899,
        "datahora": "2023-10-18T13:14:39.542Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 81.485,
        "longitude": 110.3944,
        "datahora": "2023-10-17T21:47:09.729Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -85.1916,
        "longitude": 31.2715,
        "datahora": "2023-10-18T16:12:12.100Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 16.1985,
        "longitude": -117.8479,
        "datahora": "2023-10-18T17:45:07.411Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 58.4756,
        "longitude": -68.0603,
        "datahora": "2023-10-18T04:38:49.840Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 49.0236,
        "longitude": 17.7325,
        "datahora": "2023-10-18T10:45:33.372Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -73.5411,
        "longitude": -167.3889,
        "datahora": "2023-10-18T14:37:32.871Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 72.9678,
        "longitude": -50.9505,
        "datahora": "2023-10-18T09:37:32.052Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 83.34,
        "longitude": -129.8491,
        "datahora": "2023-10-18T13:11:28.655Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -67.2453,
        "longitude": 145.5247,
        "datahora": "2023-10-18T08:06:25.694Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 47.2597,
        "longitude": -90.0493,
        "datahora": "2023-10-18T12:32:28.972Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 32.5964,
        "longitude": -83.1832,
        "datahora": "2023-10-18T00:02:04.944Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 65.5939,
        "longitude": 32.7259,
        "datahora": "2023-10-18T17:13:41.684Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 31.9519,
        "longitude": -40.6163,
        "datahora": "2023-10-18T12:25:24.182Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 62.1008,
        "longitude": 126.1963,
        "datahora": "2023-10-17T20:44:44.719Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 27.5454,
        "longitude": -53.6562,
        "datahora": "2023-10-18T05:03:15.801Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 89.4588,
        "longitude": -84.3666,
        "datahora": "2023-10-18T01:06:33.003Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 20.1888,
        "longitude": -70.6943,
        "datahora": "2023-10-18T00:19:52.276Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -62.8946,
        "longitude": -72.3633,
        "datahora": "2023-10-17T21:26:36.971Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 17.4595,
        "longitude": -57.0311,
        "datahora": "2023-10-18T03:30:40.437Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -38.3423,
        "longitude": -115.8986,
        "datahora": "2023-10-18T11:49:10.801Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -41.3484,
        "longitude": 142.7221,
        "datahora": "2023-10-18T09:04:45.941Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -10.903,
        "longitude": -179.6653,
        "datahora": "2023-10-17T22:50:12.223Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 48.5388,
        "longitude": -40.8232,
        "datahora": "2023-10-18T07:43:30.605Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -44.432,
        "longitude": 101.0961,
        "datahora": "2023-10-18T08:30:56.861Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -46.2959,
        "longitude": 125.7547,
        "datahora": "2023-10-17T21:09:03.366Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 43.3045,
        "longitude": 146.1763,
        "datahora": "2023-10-17T20:48:31.478Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 39.7684,
        "longitude": 87.5461,
        "datahora": "2023-10-18T14:13:09.718Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -79.6532,
        "longitude": 89.4815,
        "datahora": "2023-10-18T06:36:43.931Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 62.6971,
        "longitude": 45.8071,
        "datahora": "2023-10-18T10:49:05.723Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 67.8049,
        "longitude": -1.5528,
        "datahora": "2023-10-18T13:51:57.755Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 14.2139,
        "longitude": 148.7717,
        "datahora": "2023-10-18T07:04:59.585Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 59.7325,
        "longitude": 10.0081,
        "datahora": "2023-10-18T09:38:53.979Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -76.6132,
        "longitude": -155.4144,
        "datahora": "2023-10-18T13:00:38.342Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 7.94,
        "longitude": 127.854,
        "datahora": "2023-10-18T07:05:43.160Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -41.8055,
        "longitude": 55.4999,
        "datahora": "2023-10-18T10:30:56.772Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 18.8674,
        "longitude": -125.5973,
        "datahora": "2023-10-18T10:59:14.534Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 89.6814,
        "longitude": 28.941,
        "datahora": "2023-10-18T00:11:23.243Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -63.8535,
        "longitude": -30.3337,
        "datahora": "2023-10-18T15:00:41.279Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 21.89,
        "longitude": -35.0025,
        "datahora": "2023-10-18T02:51:42.769Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -62.5711,
        "longitude": -170.9528,
        "datahora": "2023-10-18T01:41:49.224Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 9.0782,
        "longitude": -160.7387,
        "datahora": "2023-10-18T10:51:22.728Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 38.9679,
        "longitude": 63.5785,
        "datahora": "2023-10-18T10:45:13.923Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 28.0927,
        "longitude": 146.2558,
        "datahora": "2023-10-18T06:39:16.655Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -50.662,
        "longitude": -119.6091,
        "datahora": "2023-10-18T07:55:10.469Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -24.9124,
        "longitude": 150.6287,
        "datahora": "2023-10-17T22:01:41.676Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 55.6857,
        "longitude": -79.7322,
        "datahora": "2023-10-18T11:24:52.545Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -62.3087,
        "longitude": 166.4145,
        "datahora": "2023-10-18T02:07:08.064Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -35.4219,
        "longitude": 97.9713,
        "datahora": "2023-10-18T09:39:41.746Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 38.4913,
        "longitude": -45.456,
        "datahora": "2023-10-18T12:56:39.637Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -87.7586,
        "longitude": -8.6954,
        "datahora": "2023-10-18T07:00:27.508Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 79.7734,
        "longitude": -104.545,
        "datahora": "2023-10-18T00:18:29.381Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -32.316,
        "longitude": 110.0574,
        "datahora": "2023-10-18T04:36:58.639Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -37.2399,
        "longitude": 41.1644,
        "datahora": "2023-10-18T06:27:10.240Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 1.4745,
        "longitude": -48.4696,
        "datahora": "2023-10-18T12:13:10.045Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 35.7124,
        "longitude": 156.2645,
        "datahora": "2023-10-18T04:24:57.456Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -29.5807,
        "longitude": -154.9987,
        "datahora": "2023-10-18T14:12:10.967Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -14.8555,
        "longitude": -95.9827,
        "datahora": "2023-10-18T18:08:02.405Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 8.2385,
        "longitude": 23.0773,
        "datahora": "2023-10-18T17:59:03.742Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -87.8807,
        "longitude": 32.4666,
        "datahora": "2023-10-18T06:50:18.761Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 50.4742,
        "longitude": 108.5209,
        "datahora": "2023-10-18T12:35:45.427Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 45.6882,
        "longitude": -67.2792,
        "datahora": "2023-10-18T02:23:04.209Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -50.4003,
        "longitude": 27.1904,
        "datahora": "2023-10-18T03:06:50.145Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -44.0441,
        "longitude": -116.6197,
        "datahora": "2023-10-18T14:24:01.681Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 87.7988,
        "longitude": -34.7589,
        "datahora": "2023-10-18T10:58:08.383Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -38.3861,
        "longitude": -179.5441,
        "datahora": "2023-10-18T12:02:05.896Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -47.5167,
        "longitude": -114.75,
        "datahora": "2023-10-17T21:42:08.970Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 89.5315,
        "longitude": 48.1597,
        "datahora": "2023-10-18T04:16:32.289Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 50.7282,
        "longitude": 65.9301,
        "datahora": "2023-10-17T19:56:40.833Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 29.8622,
        "longitude": 63.1076,
        "datahora": "2023-10-18T19:11:38.661Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 50.1233,
        "longitude": 161.6103,
        "datahora": "2023-10-18T05:13:07.787Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -49.3241,
        "longitude": -119.4704,
        "datahora": "2023-10-18T08:26:18.737Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -36.5945,
        "longitude": 143.1538,
        "datahora": "2023-10-18T08:01:16.510Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -26.0343,
        "longitude": 99.5388,
        "datahora": "2023-10-18T10:46:17.398Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -62.7172,
        "longitude": -67.434,
        "datahora": "2023-10-18T13:32:50.259Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 72.4485,
        "longitude": 108.3201,
        "datahora": "2023-10-18T11:54:32.671Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 71.8233,
        "longitude": 66.7444,
        "datahora": "2023-10-18T19:12:50.503Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -4.5103,
        "longitude": -173.0946,
        "datahora": "2023-10-18T08:35:51.527Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 63.6328,
        "longitude": -13.1902,
        "datahora": "2023-10-18T07:27:17.086Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -21.4887,
        "longitude": -175.0314,
        "datahora": "2023-10-17T22:57:45.787Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -88.7818,
        "longitude": 54.0438,
        "datahora": "2023-10-18T14:46:46.055Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -85.7447,
        "longitude": -118.1452,
        "datahora": "2023-10-18T04:17:53.148Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 17.7964,
        "longitude": 40.9639,
        "datahora": "2023-10-18T00:05:20.280Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 51.4144,
        "longitude": 61.6673,
        "datahora": "2023-10-18T03:00:39.761Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -55.6399,
        "longitude": -66.9242,
        "datahora": "2023-10-18T17:32:18.367Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 4.7189,
        "longitude": -105.6814,
        "datahora": "2023-10-18T00:54:56.207Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 34.1656,
        "longitude": -10.4119,
        "datahora": "2023-10-18T18:47:53.494Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -33.0574,
        "longitude": 148.7259,
        "datahora": "2023-10-18T16:47:02.399Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -70.2078,
        "longitude": 106.1034,
        "datahora": "2023-10-18T04:45:24.268Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 4.5971,
        "longitude": 20.3839,
        "datahora": "2023-10-18T13:53:06.935Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -86.3009,
        "longitude": -167.0372,
        "datahora": "2023-10-18T01:10:36.588Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -75.2756,
        "longitude": -128.2683,
        "datahora": "2023-10-18T02:10:38.772Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -58.5187,
        "longitude": 160.9831,
        "datahora": "2023-10-18T08:25:10.329Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -20.3215,
        "longitude": -166.7746,
        "datahora": "2023-10-18T05:13:20.214Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -46.2717,
        "longitude": 97.1268,
        "datahora": "2023-10-17T20:34:03.464Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 53.9228,
        "longitude": 24.0419,
        "datahora": "2023-10-18T06:21:17.401Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -4.248,
        "longitude": -24.5069,
        "datahora": "2023-10-17T21:35:04.642Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -2.4992,
        "longitude": 73.2332,
        "datahora": "2023-10-18T10:56:43.322Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -54.0822,
        "longitude": -177.273,
        "datahora": "2023-10-18T16:05:51.473Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -49.956,
        "longitude": -36.4173,
        "datahora": "2023-10-18T08:03:13.938Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -40.8747,
        "longitude": -39.4333,
        "datahora": "2023-10-18T14:09:02.481Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 78.4567,
        "longitude": -29.1316,
        "datahora": "2023-10-18T17:07:01.986Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -62.0315,
        "longitude": -4.9991,
        "datahora": "2023-10-18T15:06:46.852Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -66.9798,
        "longitude": 7.8433,
        "datahora": "2023-10-18T07:33:05.766Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -49.4396,
        "longitude": -14.1439,
        "datahora": "2023-10-17T19:26:38.401Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 3.6685,
        "longitude": -39.4736,
        "datahora": "2023-10-17T22:48:15.589Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -2.783,
        "longitude": -124.8236,
        "datahora": "2023-10-18T07:54:43.341Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -88.993,
        "longitude": -55.7467,
        "datahora": "2023-10-18T07:04:07.032Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -20.0897,
        "longitude": 96.3958,
        "datahora": "2023-10-18T19:17:04.287Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -69.5548,
        "longitude": 81.0908,
        "datahora": "2023-10-18T00:19:12.509Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -81.0037,
        "longitude": 41.4321,
        "datahora": "2023-10-18T09:07:46.180Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -72.0833,
        "longitude": -10.2104,
        "datahora": "2023-10-18T05:53:13.303Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -30.2004,
        "longitude": 35.001,
        "datahora": "2023-10-18T10:00:41.834Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 23.9388,
        "longitude": -37.1865,
        "datahora": "2023-10-18T09:05:50.806Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -32.8075,
        "longitude": -51.5533,
        "datahora": "2023-10-18T10:13:38.243Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -68.6136,
        "longitude": 174.0044,
        "datahora": "2023-10-18T15:44:59.485Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -80.8284,
        "longitude": 119.7757,
        "datahora": "2023-10-17T19:30:52.516Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 53.5452,
        "longitude": -103.0879,
        "datahora": "2023-10-18T18:03:47.040Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -26.8847,
        "longitude": -107.5745,
        "datahora": "2023-10-17T22:11:22.394Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 87.8008,
        "longitude": -6.57,
        "datahora": "2023-10-18T00:11:10.891Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -47.6832,
        "longitude": -11.4128,
        "datahora": "2023-10-18T13:46:42.941Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 72.7508,
        "longitude": -19.0491,
        "datahora": "2023-10-18T01:53:37.102Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -15.3645,
        "longitude": 108.8091,
        "datahora": "2023-10-18T06:43:43.066Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 43.5771,
        "longitude": -130.8075,
        "datahora": "2023-10-18T03:44:18.531Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 61.5585,
        "longitude": 93.3455,
        "datahora": "2023-10-18T05:06:51.521Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -32.9606,
        "longitude": -151.9747,
        "datahora": "2023-10-17T22:33:46.494Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 19.2865,
        "longitude": -138.0062,
        "datahora": "2023-10-18T10:59:19.856Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 14.1569,
        "longitude": 135.1898,
        "datahora": "2023-10-17T20:11:42.723Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 38.2852,
        "longitude": -119.4962,
        "datahora": "2023-10-18T04:39:06.331Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 26.9546,
        "longitude": -119.8036,
        "datahora": "2023-10-18T11:28:28.950Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -73.2112,
        "longitude": 16.1528,
        "datahora": "2023-10-18T07:11:05.777Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -66.0461,
        "longitude": -72.012,
        "datahora": "2023-10-18T12:08:42.026Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 89.5728,
        "longitude": 57.3566,
        "datahora": "2023-10-18T10:43:28.035Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -50.355,
        "longitude": -101.5774,
        "datahora": "2023-10-18T17:20:23.151Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -52.8997,
        "longitude": -19.0697,
        "datahora": "2023-10-18T08:04:46.752Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -2.7046,
        "longitude": -30.234,
        "datahora": "2023-10-18T00:54:05.034Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 45.2732,
        "longitude": 175.8011,
        "datahora": "2023-10-18T17:29:30.237Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 86.9204,
        "longitude": 74.838,
        "datahora": "2023-10-18T09:53:14.115Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 50.7688,
        "longitude": -43.3247,
        "datahora": "2023-10-18T02:19:15.417Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -80.5725,
        "longitude": -46.3395,
        "datahora": "2023-10-17T23:15:28.074Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -56.9877,
        "longitude": -166.929,
        "datahora": "2023-10-18T01:04:47.364Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -44.4221,
        "longitude": -12.9034,
        "datahora": "2023-10-18T00:34:10.103Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -61.1096,
        "longitude": 103.0364,
        "datahora": "2023-10-18T09:23:53.463Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -46.6137,
        "longitude": 163.336,
        "datahora": "2023-10-18T13:52:37.696Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -46.7937,
        "longitude": -6.8695,
        "datahora": "2023-10-18T12:27:03.027Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 46.3249,
        "longitude": -141.6494,
        "datahora": "2023-10-17T20:39:22.183Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 82.0348,
        "longitude": -14.5699,
        "datahora": "2023-10-17T23:33:30.925Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -86.349,
        "longitude": -164.7555,
        "datahora": "2023-10-17T21:27:20.646Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -23.6342,
        "longitude": -164.0826,
        "datahora": "2023-10-18T12:51:07.438Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 10.8769,
        "longitude": 52.8488,
        "datahora": "2023-10-17T19:59:08.979Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 8.5908,
        "longitude": -140.8042,
        "datahora": "2023-10-18T16:54:41.727Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 6.5942,
        "longitude": 156.0162,
        "datahora": "2023-10-18T05:41:40.544Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 20.6707,
        "longitude": 75.7402,
        "datahora": "2023-10-18T02:31:56.033Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -42.0284,
        "longitude": -160.2382,
        "datahora": "2023-10-18T00:44:47.404Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 48.9308,
        "longitude": -95.7468,
        "datahora": "2023-10-18T13:38:24.950Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -41.4803,
        "longitude": 64.317,
        "datahora": "2023-10-18T19:07:36.537Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 39.6904,
        "longitude": 168.9396,
        "datahora": "2023-10-18T08:17:37.167Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -31.2754,
        "longitude": 134.9384,
        "datahora": "2023-10-17T19:30:46.241Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -4.1153,
        "longitude": -57.4074,
        "datahora": "2023-10-18T15:23:54.819Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 74.8834,
        "longitude": 27.9365,
        "datahora": "2023-10-18T15:59:15.569Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -54.4187,
        "longitude": 39.6231,
        "datahora": "2023-10-18T15:49:33.310Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -78.3771,
        "longitude": 1.0036,
        "datahora": "2023-10-18T15:45:32.635Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -65.5697,
        "longitude": 97.3694,
        "datahora": "2023-10-18T19:14:17.778Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 29.7461,
        "longitude": 172.5076,
        "datahora": "2023-10-18T13:35:30.031Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 49.6587,
        "longitude": 93.663,
        "datahora": "2023-10-18T03:53:32.662Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 38.2094,
        "longitude": 66.2035,
        "datahora": "2023-10-17T23:48:59.673Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 1.8525,
        "longitude": -70.9131,
        "datahora": "2023-10-18T18:09:07.789Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 5.4308,
        "longitude": 103.6293,
        "datahora": "2023-10-18T11:13:17.444Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 4.7945,
        "longitude": 136.9101,
        "datahora": "2023-10-18T04:50:50.236Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -56.23,
        "longitude": -17.5628,
        "datahora": "2023-10-17T22:39:58.078Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -3.98,
        "longitude": 170.7924,
        "datahora": "2023-10-18T14:10:35.556Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 21.6846,
        "longitude": -172.2278,
        "datahora": "2023-10-18T05:38:24.816Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -75.2796,
        "longitude": 178.3467,
        "datahora": "2023-10-18T07:56:20.492Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 40.4666,
        "longitude": -87.0838,
        "datahora": "2023-10-18T03:10:41.466Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -64.9452,
        "longitude": 140.472,
        "datahora": "2023-10-17T22:27:20.024Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 45.0075,
        "longitude": 145.271,
        "datahora": "2023-10-18T01:14:59.937Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 25.0391,
        "longitude": -111.7071,
        "datahora": "2023-10-18T07:19:26.442Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -37.1801,
        "longitude": 139.9492,
        "datahora": "2023-10-18T03:28:24.561Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -85.1272,
        "longitude": -67.2524,
        "datahora": "2023-10-18T15:24:53.800Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -89.0243,
        "longitude": 68.5689,
        "datahora": "2023-10-18T06:19:08.083Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 7.3039,
        "longitude": -16.6566,
        "datahora": "2023-10-17T20:01:11.199Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -16.5554,
        "longitude": 139.9638,
        "datahora": "2023-10-18T03:13:02.939Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -18.849,
        "longitude": -130.1688,
        "datahora": "2023-10-18T13:53:23.351Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 70.4588,
        "longitude": -110.6278,
        "datahora": "2023-10-18T08:10:39.548Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 82.2754,
        "longitude": -138.8937,
        "datahora": "2023-10-17T22:32:45.739Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 76.5186,
        "longitude": -156.4087,
        "datahora": "2023-10-17T21:04:38.797Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 72.5833,
        "longitude": 52.4539,
        "datahora": "2023-10-17T20:22:51.691Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -30.5438,
        "longitude": 79.117,
        "datahora": "2023-10-18T05:07:06.748Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 8.7845,
        "longitude": -90.7367,
        "datahora": "2023-10-18T06:55:53.332Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -0.4131,
        "longitude": 17.4215,
        "datahora": "2023-10-18T13:07:59.777Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -26.7828,
        "longitude": 50.6503,
        "datahora": "2023-10-18T08:32:28.917Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -45.9022,
        "longitude": -148.5746,
        "datahora": "2023-10-18T05:32:45.250Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 16.625,
        "longitude": 114.8295,
        "datahora": "2023-10-18T04:45:09.470Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -18.8475,
        "longitude": 119.3035,
        "datahora": "2023-10-18T18:11:17.664Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 62.4641,
        "longitude": -176.2447,
        "datahora": "2023-10-17T20:30:15.518Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 87.7589,
        "longitude": 86.1586,
        "datahora": "2023-10-18T02:20:55.040Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -52.3405,
        "longitude": 33.6024,
        "datahora": "2023-10-18T08:55:23.184Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -31.0887,
        "longitude": -45.7058,
        "datahora": "2023-10-18T11:44:10.730Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 89.1393,
        "longitude": -152.3021,
        "datahora": "2023-10-17T21:43:15.304Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -57.1462,
        "longitude": 77.5128,
        "datahora": "2023-10-18T03:37:34.927Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -0.787,
        "longitude": -98.0755,
        "datahora": "2023-10-18T06:54:04.090Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -34.9214,
        "longitude": 152.5777,
        "datahora": "2023-10-17T21:23:40.110Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -78.8466,
        "longitude": 157.3214,
        "datahora": "2023-10-18T16:50:12.373Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -55.8812,
        "longitude": 1.5013,
        "datahora": "2023-10-18T06:27:13.928Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -72.0509,
        "longitude": 104.3517,
        "datahora": "2023-10-18T06:17:11.728Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 75.355,
        "longitude": -9.4435,
        "datahora": "2023-10-18T19:10:36.024Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -60.8209,
        "longitude": -136.5742,
        "datahora": "2023-10-18T13:00:15.544Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -37.705,
        "longitude": 167.3382,
        "datahora": "2023-10-18T05:33:04.094Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -52.0366,
        "longitude": -11.584,
        "datahora": "2023-10-18T01:40:19.812Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 87.3901,
        "longitude": -99.7737,
        "datahora": "2023-10-18T15:46:51.621Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 67.9779,
        "longitude": -34.2915,
        "datahora": "2023-10-17T23:20:57.991Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -30.2659,
        "longitude": 96.0613,
        "datahora": "2023-10-18T18:35:02.684Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -66.3337,
        "longitude": -99.2992,
        "datahora": "2023-10-18T08:16:09.231Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 25.7615,
        "longitude": 38.6631,
        "datahora": "2023-10-18T00:36:22.640Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 7.9043,
        "longitude": 34.3823,
        "datahora": "2023-10-17T23:35:10.795Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -15.4631,
        "longitude": -87.7225,
        "datahora": "2023-10-18T02:00:03.215Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -48.6685,
        "longitude": -94.1648,
        "datahora": "2023-10-18T17:41:04.527Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 66.5033,
        "longitude": 97.6424,
        "datahora": "2023-10-18T08:23:12.660Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 82.535,
        "longitude": 83.3469,
        "datahora": "2023-10-18T09:40:08.190Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -11.1647,
        "longitude": 20.4775,
        "datahora": "2023-10-17T22:43:02.837Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -66.3025,
        "longitude": 125.1923,
        "datahora": "2023-10-18T10:56:29.556Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -42.2756,
        "longitude": -78.6865,
        "datahora": "2023-10-18T02:22:17.717Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 19.5305,
        "longitude": -69.0567,
        "datahora": "2023-10-18T04:35:47.053Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -37.378,
        "longitude": 28.061,
        "datahora": "2023-10-18T16:17:16.449Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 13.9296,
        "longitude": -75.7929,
        "datahora": "2023-10-17T19:54:45.935Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -58.567,
        "longitude": -88.0746,
        "datahora": "2023-10-17T22:39:04.798Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 34.9866,
        "longitude": 78.1146,
        "datahora": "2023-10-18T03:17:23.886Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -0.8265,
        "longitude": 129.5604,
        "datahora": "2023-10-18T01:53:29.234Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -5.5334,
        "longitude": -142.8344,
        "datahora": "2023-10-18T05:46:57.085Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 6.83,
        "longitude": -168.3977,
        "datahora": "2023-10-18T19:18:08.480Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -41.719,
        "longitude": -113.5078,
        "datahora": "2023-10-18T09:40:26.896Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 59.0352,
        "longitude": -60.8172,
        "datahora": "2023-10-18T09:38:40.160Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 49.1525,
        "longitude": 151.2568,
        "datahora": "2023-10-18T15:37:12.627Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -28.2327,
        "longitude": 129.4995,
        "datahora": "2023-10-17T22:30:01.091Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 11.4602,
        "longitude": -28.7733,
        "datahora": "2023-10-18T08:09:58.388Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -33.8155,
        "longitude": -59.3755,
        "datahora": "2023-10-18T02:47:45.700Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 23.3186,
        "longitude": -160.0244,
        "datahora": "2023-10-17T20:17:55.850Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -85.919,
        "longitude": -28.2501,
        "datahora": "2023-10-18T10:04:01.570Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -45.9149,
        "longitude": 149.9762,
        "datahora": "2023-10-18T02:00:40.013Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 4.2236,
        "longitude": 8.6024,
        "datahora": "2023-10-18T02:08:30.169Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 55.0872,
        "longitude": -51.2167,
        "datahora": "2023-10-18T17:20:12.963Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -28.712,
        "longitude": 93.1736,
        "datahora": "2023-10-18T11:47:19.031Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -7.3612,
        "longitude": 98.6391,
        "datahora": "2023-10-18T14:15:35.946Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -41.1459,
        "longitude": -122.8483,
        "datahora": "2023-10-18T15:37:33.093Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -53.0311,
        "longitude": 166.709,
        "datahora": "2023-10-18T18:31:22.912Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -79.6534,
        "longitude": 124.4637,
        "datahora": "2023-10-18T10:51:04.795Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -42.4566,
        "longitude": 30.7774,
        "datahora": "2023-10-18T13:45:36.728Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 31.3674,
        "longitude": 104.3771,
        "datahora": "2023-10-18T01:28:15.575Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 18.9705,
        "longitude": -123.4587,
        "datahora": "2023-10-18T17:41:05.708Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 18.9624,
        "longitude": 147.8094,
        "datahora": "2023-10-18T01:01:58.489Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -53.3327,
        "longitude": -135.6692,
        "datahora": "2023-10-17T20:42:59.626Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -22.2283,
        "longitude": -157.8101,
        "datahora": "2023-10-18T11:03:14.236Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 14.9476,
        "longitude": -87.613,
        "datahora": "2023-10-18T19:13:07.127Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -46.533,
        "longitude": -3.0459,
        "datahora": "2023-10-18T11:12:35.600Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 37.1522,
        "longitude": 122.8061,
        "datahora": "2023-10-18T02:14:46.903Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 36.379,
        "longitude": 52.0185,
        "datahora": "2023-10-18T16:20:42.707Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -55.323,
        "longitude": 67.3659,
        "datahora": "2023-10-17T23:44:19.797Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 35.7318,
        "longitude": 155.7173,
        "datahora": "2023-10-18T01:40:40.225Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -29.4287,
        "longitude": -67.2872,
        "datahora": "2023-10-17T22:54:54.893Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 86.0327,
        "longitude": 37.9487,
        "datahora": "2023-10-18T08:47:23.119Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -40.4865,
        "longitude": 100.2527,
        "datahora": "2023-10-17T23:58:34.221Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 87.3588,
        "longitude": 18.1508,
        "datahora": "2023-10-18T03:04:14.450Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 88.967,
        "longitude": 21.0785,
        "datahora": "2023-10-18T14:49:01.519Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 62.7747,
        "longitude": -82.4354,
        "datahora": "2023-10-18T10:53:07.909Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -6.8642,
        "longitude": 106.1556,
        "datahora": "2023-10-18T15:16:24.899Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -20.3543,
        "longitude": -3.4754,
        "datahora": "2023-10-18T06:37:01.810Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -36.4031,
        "longitude": -98.2184,
        "datahora": "2023-10-18T01:24:46.403Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -74.2954,
        "longitude": 81.5569,
        "datahora": "2023-10-17T21:49:40.380Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -61.6063,
        "longitude": -98.6902,
        "datahora": "2023-10-18T18:10:00.604Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -23.8477,
        "longitude": -35.2656,
        "datahora": "2023-10-18T00:42:14.719Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -0.4654,
        "longitude": 50.2964,
        "datahora": "2023-10-18T04:04:35.263Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 25.2961,
        "longitude": 108.5122,
        "datahora": "2023-10-18T10:28:33.391Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -32.1388,
        "longitude": 118.7343,
        "datahora": "2023-10-18T09:23:00.550Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 44.3378,
        "longitude": 111.3681,
        "datahora": "2023-10-18T16:16:06.605Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 83.8745,
        "longitude": -64.3912,
        "datahora": "2023-10-18T02:40:26.668Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -72.9193,
        "longitude": 60.8334,
        "datahora": "2023-10-18T04:23:52.753Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -82.5302,
        "longitude": 82.7158,
        "datahora": "2023-10-18T11:17:03.855Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 67.4557,
        "longitude": -50.397,
        "datahora": "2023-10-18T18:07:26.179Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -25.4694,
        "longitude": 175.5648,
        "datahora": "2023-10-17T21:26:27.047Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -40.1518,
        "longitude": 14.5749,
        "datahora": "2023-10-18T14:59:17.307Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -86.0696,
        "longitude": -125.678,
        "datahora": "2023-10-18T17:45:55.422Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 11.0749,
        "longitude": 134.4858,
        "datahora": "2023-10-18T14:46:56.483Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 63.2013,
        "longitude": 143.4495,
        "datahora": "2023-10-18T10:24:35.599Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -5.5231,
        "longitude": 67.4694,
        "datahora": "2023-10-18T11:15:17.397Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -39.7449,
        "longitude": 179.8986,
        "datahora": "2023-10-18T04:50:05.768Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -74.6058,
        "longitude": 82.2795,
        "datahora": "2023-10-18T16:09:08.740Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 8.5568,
        "longitude": 31.4394,
        "datahora": "2023-10-18T09:17:37.468Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 38.1868,
        "longitude": -136.9608,
        "datahora": "2023-10-18T18:44:16.001Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 1.8214,
        "longitude": 115.4592,
        "datahora": "2023-10-17T19:51:33.333Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 61.9001,
        "longitude": 66.4301,
        "datahora": "2023-10-18T01:35:57.222Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 17.9127,
        "longitude": 128.4999,
        "datahora": "2023-10-18T06:43:45.052Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 78.8773,
        "longitude": -115.9673,
        "datahora": "2023-10-17T20:46:28.217Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -8.8419,
        "longitude": 50.5875,
        "datahora": "2023-10-18T11:32:14.933Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 56.5435,
        "longitude": 105.7648,
        "datahora": "2023-10-18T01:57:41.015Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 37.1207,
        "longitude": -22.2351,
        "datahora": "2023-10-18T08:21:04.461Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -53.4885,
        "longitude": -62.4582,
        "datahora": "2023-10-18T00:18:42.360Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -20.6696,
        "longitude": -54.775,
        "datahora": "2023-10-18T05:28:21.550Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -25.9499,
        "longitude": 13.4511,
        "datahora": "2023-10-18T01:05:01.570Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 82.1533,
        "longitude": -165.2518,
        "datahora": "2023-10-18T02:49:46.459Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 10.142,
        "longitude": 97.528,
        "datahora": "2023-10-18T12:33:45.248Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -59.8146,
        "longitude": 178.5458,
        "datahora": "2023-10-18T01:02:37.609Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 48.6943,
        "longitude": -41.2141,
        "datahora": "2023-10-18T13:05:48.027Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -33.5389,
        "longitude": -47.2392,
        "datahora": "2023-10-17T22:42:22.440Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 18.6835,
        "longitude": 114.9193,
        "datahora": "2023-10-17T20:00:18.393Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -6.4526,
        "longitude": -89.2152,
        "datahora": "2023-10-18T04:58:50.109Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 50.6234,
        "longitude": 141.3166,
        "datahora": "2023-10-17T23:23:50.939Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -77.9424,
        "longitude": 127.6837,
        "datahora": "2023-10-18T13:07:25.670Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -61.911,
        "longitude": 119.0897,
        "datahora": "2023-10-18T00:57:32.592Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -88.0071,
        "longitude": 83.2705,
        "datahora": "2023-10-17T20:36:19.499Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 63.6235,
        "longitude": -170.6328,
        "datahora": "2023-10-17T23:41:09.859Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 44.0946,
        "longitude": 4.0031,
        "datahora": "2023-10-18T04:11:15.330Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 56.666,
        "longitude": -155.7504,
        "datahora": "2023-10-18T15:53:42.523Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -29.3154,
        "longitude": -49.8222,
        "datahora": "2023-10-17T22:10:11.764Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 57.0881,
        "longitude": -105.0758,
        "datahora": "2023-10-18T00:59:52.859Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -56.4324,
        "longitude": -24.9554,
        "datahora": "2023-10-18T17:28:11.878Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -30.7255,
        "longitude": -171.5617,
        "datahora": "2023-10-18T03:24:39.483Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 40.5898,
        "longitude": 103.4487,
        "datahora": "2023-10-17T21:19:01.885Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 41.5483,
        "longitude": 44.6855,
        "datahora": "2023-10-18T08:58:00.778Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -60.3649,
        "longitude": -59.6872,
        "datahora": "2023-10-17T22:13:49.486Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 81.8763,
        "longitude": 177.6495,
        "datahora": "2023-10-18T05:09:30.284Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -89.0057,
        "longitude": -116.5326,
        "datahora": "2023-10-17T21:54:58.261Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -82.7217,
        "longitude": 36.4964,
        "datahora": "2023-10-18T07:55:51.999Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 76.9136,
        "longitude": 155.0839,
        "datahora": "2023-10-18T12:10:55.925Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 63.4359,
        "longitude": -27.4443,
        "datahora": "2023-10-17T20:01:14.998Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 62.5716,
        "longitude": -159.0891,
        "datahora": "2023-10-18T00:25:08.084Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 16.1275,
        "longitude": 105.7139,
        "datahora": "2023-10-18T00:12:14.318Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -39.2799,
        "longitude": -127.137,
        "datahora": "2023-10-18T00:10:24.178Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 4.7032,
        "longitude": -52.302,
        "datahora": "2023-10-18T18:05:24.080Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -20.2091,
        "longitude": 158.1201,
        "datahora": "2023-10-18T04:58:04.017Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 70.6469,
        "longitude": -93.2747,
        "datahora": "2023-10-18T10:17:48.563Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -13.1922,
        "longitude": -18.9705,
        "datahora": "2023-10-17T22:25:31.344Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 26.3191,
        "longitude": -134.8228,
        "datahora": "2023-10-18T00:29:55.806Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 79.3431,
        "longitude": 76.122,
        "datahora": "2023-10-18T00:47:07.110Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 40.2693,
        "longitude": 152.3203,
        "datahora": "2023-10-18T00:22:02.749Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -76.2026,
        "longitude": 29.9189,
        "datahora": "2023-10-18T05:36:57.548Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 47.428,
        "longitude": -64.8027,
        "datahora": "2023-10-17T22:25:20.212Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 67.0772,
        "longitude": -75.1339,
        "datahora": "2023-10-18T05:11:01.004Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -21.5478,
        "longitude": 32.2619,
        "datahora": "2023-10-18T01:30:00.523Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -58.8031,
        "longitude": -84.8045,
        "datahora": "2023-10-18T06:09:50.852Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 32.2681,
        "longitude": 77.1435,
        "datahora": "2023-10-18T00:26:15.585Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 7.7772,
        "longitude": -59.2461,
        "datahora": "2023-10-18T14:30:53.925Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 81.9745,
        "longitude": 3.2784,
        "datahora": "2023-10-18T14:50:26.187Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -21.0703,
        "longitude": 77.6825,
        "datahora": "2023-10-18T04:36:29.163Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -41.8887,
        "longitude": 126.2849,
        "datahora": "2023-10-18T05:19:31.329Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -21.2483,
        "longitude": -39.6454,
        "datahora": "2023-10-18T04:09:36.010Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 82.2774,
        "longitude": -105.5308,
        "datahora": "2023-10-18T17:17:54.708Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 46.8171,
        "longitude": -149.6133,
        "datahora": "2023-10-18T00:53:13.963Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -67.0781,
        "longitude": 76.6545,
        "datahora": "2023-10-18T01:21:00.639Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -38.8449,
        "longitude": -169.0244,
        "datahora": "2023-10-18T06:18:23.290Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -35.6276,
        "longitude": 47.2586,
        "datahora": "2023-10-17T23:15:25.507Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -78.1956,
        "longitude": 139.6765,
        "datahora": "2023-10-18T18:49:15.387Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -10.5559,
        "longitude": 108.0862,
        "datahora": "2023-10-18T06:17:12.626Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 49.9235,
        "longitude": -99.2398,
        "datahora": "2023-10-18T18:22:53.897Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -84.4758,
        "longitude": 158.7026,
        "datahora": "2023-10-18T10:02:10.460Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -39.1907,
        "longitude": 22.603,
        "datahora": "2023-10-18T02:40:23.796Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -70.2805,
        "longitude": -121.4872,
        "datahora": "2023-10-18T02:39:03.822Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -34.2207,
        "longitude": -144.0525,
        "datahora": "2023-10-18T00:08:46.849Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 63.1562,
        "longitude": -17.849,
        "datahora": "2023-10-17T22:22:15.420Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -79.6173,
        "longitude": -70.3433,
        "datahora": "2023-10-17T19:57:55.320Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 83.1576,
        "longitude": -20.1402,
        "datahora": "2023-10-18T14:09:37.221Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 59.6783,
        "longitude": -96.3366,
        "datahora": "2023-10-18T10:11:10.592Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 25.1153,
        "longitude": 59.8563,
        "datahora": "2023-10-18T08:42:57.551Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -74.428,
        "longitude": 141.05,
        "datahora": "2023-10-18T02:59:55.381Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 1.495,
        "longitude": 101.5531,
        "datahora": "2023-10-18T03:35:51.219Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 21.8362,
        "longitude": 148.9776,
        "datahora": "2023-10-18T03:01:35.263Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -19.0604,
        "longitude": 121.0659,
        "datahora": "2023-10-18T05:12:10.153Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -40.0536,
        "longitude": 176.8376,
        "datahora": "2023-10-18T04:06:56.258Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 3.6629,
        "longitude": -100.0904,
        "datahora": "2023-10-18T15:50:44.467Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 79.5245,
        "longitude": -159.3729,
        "datahora": "2023-10-18T17:41:51.507Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -70.7176,
        "longitude": -121.3152,
        "datahora": "2023-10-18T03:33:27.939Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 65.5245,
        "longitude": 108.4791,
        "datahora": "2023-10-18T00:06:28.011Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -31.5661,
        "longitude": 101.7275,
        "datahora": "2023-10-18T03:33:25.707Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -28.8613,
        "longitude": -106.4859,
        "datahora": "2023-10-17T19:47:42.054Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -39.0404,
        "longitude": 62.2637,
        "datahora": "2023-10-18T04:12:58.919Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -38.4671,
        "longitude": -159.753,
        "datahora": "2023-10-18T12:52:56.485Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -65.6581,
        "longitude": -9.2825,
        "datahora": "2023-10-18T13:06:44.345Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 60.7355,
        "longitude": -105.7424,
        "datahora": "2023-10-17T19:32:02.539Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -53.0856,
        "longitude": -12.6013,
        "datahora": "2023-10-18T10:09:19.783Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 30.0119,
        "longitude": 179.4382,
        "datahora": "2023-10-18T13:14:12.572Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -2.2937,
        "longitude": -85.1215,
        "datahora": "2023-10-18T05:42:37.729Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -16.0633,
        "longitude": -64.3122,
        "datahora": "2023-10-18T06:47:15.773Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -43.2157,
        "longitude": -11.0987,
        "datahora": "2023-10-18T08:45:07.770Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -81.9421,
        "longitude": -101.9879,
        "datahora": "2023-10-18T09:38:05.482Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 66.4725,
        "longitude": -79.0601,
        "datahora": "2023-10-18T01:31:44.813Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -28.1639,
        "longitude": -139.0859,
        "datahora": "2023-10-18T10:48:17.912Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -39.4258,
        "longitude": -40.052,
        "datahora": "2023-10-18T14:42:55.747Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -29.9996,
        "longitude": 147.6395,
        "datahora": "2023-10-18T04:54:27.120Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -55.1349,
        "longitude": -3.4823,
        "datahora": "2023-10-18T04:51:48.299Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 65.4782,
        "longitude": -75.0854,
        "datahora": "2023-10-18T18:59:54.673Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -2.0598,
        "longitude": 27.983,
        "datahora": "2023-10-18T10:39:45.324Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 47.9373,
        "longitude": -12.7525,
        "datahora": "2023-10-18T11:17:11.302Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 40.1437,
        "longitude": -153.9688,
        "datahora": "2023-10-18T07:11:18.146Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -7.1014,
        "longitude": -148.8911,
        "datahora": "2023-10-18T02:59:28.575Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 12.0453,
        "longitude": 78.5319,
        "datahora": "2023-10-18T16:17:48.404Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -34.6169,
        "longitude": 142.3226,
        "datahora": "2023-10-18T17:08:10.596Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -37.7381,
        "longitude": -68.8338,
        "datahora": "2023-10-17T20:57:10.637Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -13.5247,
        "longitude": 9.8966,
        "datahora": "2023-10-18T04:58:49.583Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 16.1194,
        "longitude": -64.8538,
        "datahora": "2023-10-18T05:40:41.106Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 48.5992,
        "longitude": -16.7089,
        "datahora": "2023-10-18T16:01:19.994Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -48.1302,
        "longitude": -14.1319,
        "datahora": "2023-10-18T04:45:35.217Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -49.6858,
        "longitude": -72.9875,
        "datahora": "2023-10-18T16:55:14.420Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -19.7007,
        "longitude": 108.6778,
        "datahora": "2023-10-18T10:49:49.692Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 85.7895,
        "longitude": -144.9098,
        "datahora": "2023-10-18T05:13:38.720Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -23.4787,
        "longitude": -63.8346,
        "datahora": "2023-10-18T11:11:29.168Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -55.3262,
        "longitude": 89.14,
        "datahora": "2023-10-18T18:25:05.895Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -65.7313,
        "longitude": -164.4394,
        "datahora": "2023-10-17T22:54:41.291Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -53.8972,
        "longitude": -59.249,
        "datahora": "2023-10-18T08:09:45.829Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -48.1499,
        "longitude": -36.7967,
        "datahora": "2023-10-18T10:56:12.712Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 71.3566,
        "longitude": -129.3249,
        "datahora": "2023-10-18T14:48:40.955Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -57.7866,
        "longitude": -138.0564,
        "datahora": "2023-10-18T13:30:45.965Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 84.1215,
        "longitude": -154.3377,
        "datahora": "2023-10-18T19:11:12.769Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 28.069,
        "longitude": -71.7991,
        "datahora": "2023-10-18T02:09:08.979Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 55.5131,
        "longitude": -88.7147,
        "datahora": "2023-10-18T13:27:39.994Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -23.2361,
        "longitude": -163.2129,
        "datahora": "2023-10-18T02:14:13.117Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -86.0242,
        "longitude": -127.3706,
        "datahora": "2023-10-18T13:31:33.747Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -39.6399,
        "longitude": -134.4173,
        "datahora": "2023-10-18T17:44:32.891Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 58.7901,
        "longitude": -139.0819,
        "datahora": "2023-10-18T19:01:39.924Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -30.9973,
        "longitude": 98.6352,
        "datahora": "2023-10-18T09:54:19.382Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -50.2308,
        "longitude": -131.6056,
        "datahora": "2023-10-18T18:39:16.161Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 43.5339,
        "longitude": 61.4471,
        "datahora": "2023-10-18T05:19:38.805Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -15.2637,
        "longitude": -77.4407,
        "datahora": "2023-10-18T11:49:22.572Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -75.7295,
        "longitude": -160.8706,
        "datahora": "2023-10-18T16:50:00.128Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -12.473,
        "longitude": -98.2976,
        "datahora": "2023-10-18T16:07:05.130Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 15.5357,
        "longitude": 130.1955,
        "datahora": "2023-10-18T15:40:17.734Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -9.8751,
        "longitude": -15.452,
        "datahora": "2023-10-18T12:52:04.687Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -73.264,
        "longitude": 124.1046,
        "datahora": "2023-10-18T08:12:22.057Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -58.6992,
        "longitude": -106.8152,
        "datahora": "2023-10-17T21:06:36.864Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 26.5607,
        "longitude": -26.9627,
        "datahora": "2023-10-18T00:46:23.016Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 33.902,
        "longitude": 30.0824,
        "datahora": "2023-10-18T11:53:48.783Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -40.402,
        "longitude": -71.2065,
        "datahora": "2023-10-17T20:25:55.608Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 67.0862,
        "longitude": -46.6981,
        "datahora": "2023-10-18T13:01:30.054Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 68.3429,
        "longitude": 111.6138,
        "datahora": "2023-10-17T22:29:41.603Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 35.3627,
        "longitude": -22.5905,
        "datahora": "2023-10-18T16:09:47.679Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -67.575,
        "longitude": -159.1174,
        "datahora": "2023-10-18T09:01:42.151Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -51.5497,
        "longitude": 111.5685,
        "datahora": "2023-10-18T03:25:26.500Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 54.5307,
        "longitude": -76.6979,
        "datahora": "2023-10-18T11:47:45.561Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 15.7278,
        "longitude": 165.1219,
        "datahora": "2023-10-18T13:15:02.659Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -25.1702,
        "longitude": -178.5279,
        "datahora": "2023-10-17T22:59:35.118Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -19.3359,
        "longitude": -152.1252,
        "datahora": "2023-10-18T15:25:45.928Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 14.2671,
        "longitude": 125.2979,
        "datahora": "2023-10-18T17:20:03.987Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 26.5936,
        "longitude": -90.8707,
        "datahora": "2023-10-18T10:13:37.528Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -23.7373,
        "longitude": 170.6786,
        "datahora": "2023-10-18T14:59:11.521Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 16.8801,
        "longitude": 138.7772,
        "datahora": "2023-10-18T07:05:35.791Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -52.5476,
        "longitude": -158.6757,
        "datahora": "2023-10-17T23:29:08.159Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 89.527,
        "longitude": 152.5473,
        "datahora": "2023-10-18T12:32:24.435Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 51.2717,
        "longitude": -146.4516,
        "datahora": "2023-10-18T09:31:49.670Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 9.7044,
        "longitude": 179.3651,
        "datahora": "2023-10-18T09:28:38.968Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -32.5962,
        "longitude": 175.5823,
        "datahora": "2023-10-18T08:53:38.329Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": 36.427,
        "longitude": -99.9828,
        "datahora": "2023-10-18T19:19:15.700Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -47.4669,
        "longitude": -15.1921,
        "datahora": "2023-10-18T14:40:03.154Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -0.6123,
        "longitude": -48.479,
        "datahora": "2023-10-18T14:57:17.275Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 27.3421,
        "longitude": -170.8389,
        "datahora": "2023-10-18T13:51:46.247Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 6.4722,
        "longitude": -141.6411,
        "datahora": "2023-10-18T05:37:03.832Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 31.4427,
        "longitude": 13.1309,
        "datahora": "2023-10-18T14:59:51.498Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 51.719,
        "longitude": 18.8987,
        "datahora": "2023-10-18T09:14:26.348Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 23.9296,
        "longitude": 34.0385,
        "datahora": "2023-10-18T07:09:08.473Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 78.1583,
        "longitude": -109.3704,
        "datahora": "2023-10-18T03:33:57.446Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 36.6906,
        "longitude": 32.6818,
        "datahora": "2023-10-18T02:54:36.109Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -56.4938,
        "longitude": -33.5721,
        "datahora": "2023-10-18T03:50:22.267Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 41.2165,
        "longitude": 172.7164,
        "datahora": "2023-10-18T15:36:39.584Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -10.856,
        "longitude": 100.0036,
        "datahora": "2023-10-18T11:24:29.216Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -82.0631,
        "longitude": 133.0509,
        "datahora": "2023-10-18T19:19:45.277Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 40.5299,
        "longitude": 51.0811,
        "datahora": "2023-10-18T18:01:45.816Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -71.7261,
        "longitude": -3.1512,
        "datahora": "2023-10-18T12:49:26.885Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -54.8491,
        "longitude": 158.223,
        "datahora": "2023-10-18T10:33:17.959Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -63.3692,
        "longitude": -63.581,
        "datahora": "2023-10-18T06:46:22.604Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -41.6062,
        "longitude": -146.8965,
        "datahora": "2023-10-18T00:29:57.326Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -81.8003,
        "longitude": 72.2102,
        "datahora": "2023-10-18T02:15:08.318Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 0.0775,
        "longitude": 91.2743,
        "datahora": "2023-10-17T22:47:01.367Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 60.2817,
        "longitude": 30.6707,
        "datahora": "2023-10-17T20:28:40.793Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 31.4273,
        "longitude": 136.2891,
        "datahora": "2023-10-18T17:06:20.472Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 82.1009,
        "longitude": 111.7045,
        "datahora": "2023-10-18T08:19:18.120Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -80.931,
        "longitude": 80.6966,
        "datahora": "2023-10-18T13:12:40.616Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -34.3947,
        "longitude": 101.429,
        "datahora": "2023-10-18T06:36:04.100Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 32.9715,
        "longitude": -117.7148,
        "datahora": "2023-10-18T11:35:44.440Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -75.7974,
        "longitude": 6.653,
        "datahora": "2023-10-17T23:43:00.326Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 45.0141,
        "longitude": 6.5395,
        "datahora": "2023-10-18T11:11:15.527Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 67.97,
        "longitude": 44.3245,
        "datahora": "2023-10-18T18:41:13.053Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 46.5945,
        "longitude": -42.6882,
        "datahora": "2023-10-18T10:32:39.595Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -23.3653,
        "longitude": 175.1744,
        "datahora": "2023-10-18T12:04:21.466Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": 67.0361,
        "longitude": -111.744,
        "datahora": "2023-10-18T06:32:22.923Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -28.9064,
        "longitude": -157.12,
        "datahora": "2023-10-18T06:24:51.861Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -35.4299,
        "longitude": 132.3517,
        "datahora": "2023-10-18T09:06:51.690Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -40.7539,
        "longitude": -19.1306,
        "datahora": "2023-10-18T01:14:35.740Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -83.8396,
        "longitude": 40.2926,
        "datahora": "2023-10-18T03:34:32.454Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 24.2315,
        "longitude": -93.0979,
        "datahora": "2023-10-18T02:52:30.160Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": 7.6939,
        "longitude": 155.063,
        "datahora": "2023-10-18T12:21:34.268Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 8.5502,
        "longitude": -65.851,
        "datahora": "2023-10-18T14:25:02.825Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -78.124,
        "longitude": -142.3628,
        "datahora": "2023-10-18T02:42:31.979Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 39.2355,
        "longitude": 163.8047,
        "datahora": "2023-10-18T17:38:39.724Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 65.4805,
        "longitude": 28.3985,
        "datahora": "2023-10-18T13:21:38.871Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 89.9185,
        "longitude": 83.6001,
        "datahora": "2023-10-18T10:29:22.871Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 58.8207,
        "longitude": 57.3038,
        "datahora": "2023-10-18T09:58:24.313Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": -65.9714,
        "longitude": 75.7318,
        "datahora": "2023-10-18T06:39:27.735Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -41.1239,
        "longitude": -110.929,
        "datahora": "2023-10-18T17:48:10.673Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -14.2612,
        "longitude": -75.3928,
        "datahora": "2023-10-18T14:45:41.979Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -40.5479,
        "longitude": -103.1306,
        "datahora": "2023-10-18T09:40:00.410Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -15.4011,
        "longitude": -83.8237,
        "datahora": "2023-10-18T14:30:43.884Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 7.1383,
        "longitude": -145.2315,
        "datahora": "2023-10-18T15:18:35.151Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": 29.8642,
        "longitude": -103.6897,
        "datahora": "2023-10-18T01:37:03.423Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -13.5697,
        "longitude": -99.9857,
        "datahora": "2023-10-18T15:52:51.572Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -11.4147,
        "longitude": -83.3204,
        "datahora": "2023-10-17T19:55:22.662Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -35.6855,
        "longitude": -151.9381,
        "datahora": "2023-10-18T17:45:38.767Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -19.4459,
        "longitude": 36.6312,
        "datahora": "2023-10-18T08:19:08.475Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -64.9567,
        "longitude": -120.439,
        "datahora": "2023-10-18T02:11:07.564Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": 5.0961,
        "longitude": 135.47,
        "datahora": "2023-10-18T16:31:57.354Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 16.9112,
        "longitude": 117.7329,
        "datahora": "2023-10-18T12:00:25.448Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "latitude": 56.5784,
        "longitude": -142.1273,
        "datahora": "2023-10-18T04:32:14.933Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -18.2289,
        "longitude": -2.1083,
        "datahora": "2023-10-18T16:21:29.476Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -67.1748,
        "longitude": -63.9803,
        "datahora": "2023-10-18T00:05:52.926Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": 36.4481,
        "longitude": -156.8817,
        "datahora": "2023-10-18T12:16:26.381Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -86.5316,
        "longitude": 83.426,
        "datahora": "2023-10-18T03:20:09.438Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 2.1443,
        "longitude": 57.7083,
        "datahora": "2023-10-18T08:45:39.671Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -56.9788,
        "longitude": 147.6972,
        "datahora": "2023-10-18T18:50:27.870Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -11.0139,
        "longitude": 15.1838,
        "datahora": "2023-10-17T23:25:07.248Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 33.9883,
        "longitude": 145.6168,
        "datahora": "2023-10-18T14:50:24.922Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -58.1785,
        "longitude": 134.1857,
        "datahora": "2023-10-18T11:42:33.615Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -42.7604,
        "longitude": -53.6055,
        "datahora": "2023-10-18T05:23:37.496Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 13.76,
        "longitude": -85.257,
        "datahora": "2023-10-17T20:54:13.642Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 83.9637,
        "longitude": 112.0481,
        "datahora": "2023-10-18T04:41:43.057Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -28.7411,
        "longitude": -3.4841,
        "datahora": "2023-10-18T04:17:14.734Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "latitude": -68.4569,
        "longitude": -8.6518,
        "datahora": "2023-10-18T14:29:00.924Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -81.9127,
        "longitude": -66.1742,
        "datahora": "2023-10-18T11:50:32.322Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 77.5046,
        "longitude": 68.9523,
        "datahora": "2023-10-18T02:01:08.881Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -82.3008,
        "longitude": -175.7543,
        "datahora": "2023-10-18T05:48:48.954Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": 45.8366,
        "longitude": -130.4377,
        "datahora": "2023-10-18T04:07:57.321Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": -69.2832,
        "longitude": 52.8473,
        "datahora": "2023-10-18T12:18:34.755Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -34.5877,
        "longitude": 152.0633,
        "datahora": "2023-10-18T08:24:03.441Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -41.9063,
        "longitude": 14.6861,
        "datahora": "2023-10-18T14:50:17.767Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "latitude": -49.2127,
        "longitude": -14.7595,
        "datahora": "2023-10-18T15:42:48.840Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "latitude": -13.7933,
        "longitude": -20.3802,
        "datahora": "2023-10-17T20:52:36.764Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "latitude": -65.4283,
        "longitude": 143.0307,
        "datahora": "2023-10-18T00:51:32.692Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": 21.2419,
        "longitude": -9.4605,
        "datahora": "2023-10-18T17:42:54.304Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 12.1821,
        "longitude": -50.9697,
        "datahora": "2023-10-18T11:33:46.942Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -29.0154,
        "longitude": 7.3707,
        "datahora": "2023-10-18T09:22:31.816Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "latitude": -25.5865,
        "longitude": 23.8405,
        "datahora": "2023-10-18T11:41:58.166Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -55.4665,
        "longitude": 19.9311,
        "datahora": "2023-10-17T23:55:33.253Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "latitude": -70.884,
        "longitude": -165.3376,
        "datahora": "2023-10-18T05:16:09.565Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": 13.937,
        "longitude": 126.643,
        "datahora": "2023-10-18T10:23:47.660Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "latitude": -15.4794,
        "longitude": 102.234,
        "datahora": "2023-10-18T12:20:49.559Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "latitude": 11.6688,
        "longitude": -0.1164,
        "datahora": "2023-10-18T16:03:16.742Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "latitude": -34.5809,
        "longitude": 175.5182,
        "datahora": "2023-10-18T08:33:10.807Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": 33.731,
        "longitude": 167.0642,
        "datahora": "2023-10-18T08:37:10.526Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "latitude": -51.9033,
        "longitude": 106.7999,
        "datahora": "2023-10-18T08:17:57.256Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "latitude": -83.1737,
        "longitude": -82.4414,
        "datahora": "2023-10-17T21:51:20.722Z"
    }
]