[
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T06:59:12.767Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T08:45:54.572Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T00:32:48.213Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T11:34:27.581Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T10:32:59.801Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T09:01:54.432Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T15:49:08.214Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T08:38:10.922Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T09:15:43.470Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T14:44:27.986Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T20:15:41.179Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T16:52:35.941Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T14:59:07.747Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T00:53:51.516Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T03:43:22.047Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T07:34:53.861Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T22:22:24.075Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T02:57:49.936Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T02:15:57.088Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T13:41:20.883Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T21:57:35.984Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T19:10:59.960Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T03:42:37.883Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T11:33:51.419Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T00:18:49.979Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T16:34:08.784Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T22:18:01.308Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T02:42:39.655Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T03:57:54.057Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T09:36:54.039Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T22:37:59.417Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T06:43:19.460Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T05:35:18.901Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T21:53:44.536Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T08:32:11.708Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T16:12:39.770Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T10:29:26.061Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T19:27:29.786Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T09:58:32.279Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T08:11:59.930Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T17:15:15.605Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T21:04:33.487Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T02:51:41.224Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T11:14:31.000Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T18:10:26.848Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T13:06:53.209Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T02:34:33.538Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T22:43:10.340Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T11:46:48.794Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T12:23:14.332Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:12:04.050Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T19:42:22.241Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T05:10:03.340Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T18:49:21.598Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T20:00:48.916Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T03:16:29.861Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T06:38:04.178Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T20:53:43.554Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T21:17:05.592Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T18:59:39.774Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T23:59:25.345Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T18:00:06.940Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T01:23:46.802Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T13:04:15.452Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T05:36:38.538Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T03:28:27.613Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-17T22:11:45.613Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T23:38:03.145Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T10:30:26.285Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:32:45.832Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T03:43:30.021Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T18:01:46.853Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T08:44:41.923Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T02:26:57.097Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T11:49:35.851Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T01:08:52.708Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T12:55:10.272Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T05:05:04.753Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T03:53:17.702Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:39:26.011Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T05:28:00.709Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T14:32:18.622Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T06:21:56.298Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T12:56:33.903Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T01:49:20.401Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T08:52:44.327Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T00:34:06.647Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T04:09:22.444Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T13:56:06.041Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T13:11:59.604Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T19:41:19.746Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T15:15:31.554Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T14:48:31.394Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T11:06:18.400Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T10:42:40.045Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T17:01:09.393Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T15:19:11.518Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-17T22:41:11.773Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T01:40:39.798Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T00:19:45.738Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T06:01:57.775Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T03:06:05.457Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T17:07:05.489Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T03:49:11.876Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T04:47:10.832Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-17T21:59:47.301Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T09:39:19.907Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T08:07:41.224Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T05:19:34.934Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T19:58:32.078Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T16:12:51.009Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T11:06:23.554Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T04:32:30.982Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T02:33:38.698Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T06:42:19.023Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T21:31:54.688Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T22:02:42.955Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T00:04:51.553Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T14:06:27.540Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T02:17:05.797Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T06:24:47.195Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T11:19:25.953Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T04:36:30.252Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T05:17:22.561Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T19:38:14.166Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T05:58:08.789Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T00:57:44.889Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T15:58:20.862Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T02:58:14.911Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T01:58:23.097Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T20:11:51.591Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T01:48:32.757Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T11:00:44.431Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T08:52:45.200Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T10:33:32.969Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T13:03:48.948Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T23:49:04.772Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T04:12:47.419Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T17:45:04.228Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T12:20:26.935Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T07:29:27.937Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T19:55:15.700Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-17T21:18:37.776Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T16:18:05.655Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T16:30:32.281Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T22:17:07.052Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T18:22:41.203Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T18:20:46.385Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T04:40:24.459Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T20:08:28.832Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T11:24:08.807Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T18:24:33.851Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T10:59:33.258Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:57:54.832Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T16:02:18.742Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T13:29:50.001Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T07:35:51.793Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T22:32:17.701Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T18:36:01.772Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T19:57:33.440Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T12:58:35.501Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T03:46:26.471Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T13:51:33.160Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T16:04:41.892Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T02:42:26.345Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T18:08:06.293Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T14:07:45.983Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T01:09:48.274Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T22:57:48.218Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T18:46:44.740Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T23:47:43.737Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T22:27:14.582Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T15:23:57.706Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T01:37:13.787Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T04:09:44.784Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T10:29:39.428Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T09:17:14.335Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:13:26.078Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T15:24:43.642Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-17T23:28:50.001Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T17:07:12.239Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T20:22:43.435Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T00:57:48.291Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T17:12:58.329Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T22:28:01.147Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T12:22:52.591Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T03:12:42.968Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T12:35:05.496Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T22:12:18.356Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T14:07:49.549Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T17:22:40.456Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T20:13:10.275Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T12:26:30.353Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T20:34:42.957Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T07:38:49.935Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T10:33:37.122Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T22:06:49.577Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T09:36:58.921Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T12:28:11.025Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T07:30:52.312Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T02:34:37.155Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T06:38:56.068Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T15:26:45.012Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T03:30:10.217Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T21:06:22.631Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:07:54.078Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T17:12:48.860Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T18:07:06.168Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T16:39:47.210Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T09:07:32.658Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T08:47:45.547Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T05:55:04.935Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T13:25:13.373Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T12:00:55.235Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T01:44:50.439Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T21:42:03.905Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T10:31:59.783Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T21:49:09.626Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T03:42:48.037Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T08:39:22.468Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T07:39:29.141Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-17T23:05:28.631Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T16:19:55.750Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T05:56:45.135Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T15:01:51.398Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T23:33:39.527Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T16:47:38.640Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T09:32:38.015Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T01:13:19.622Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T13:02:35.184Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T10:38:13.957Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T05:08:53.101Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T05:54:34.912Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T12:12:39.992Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T19:34:40.312Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T05:10:44.330Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T14:16:55.122Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T00:44:07.928Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T22:01:32.973Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T09:30:03.392Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T08:06:38.998Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T07:55:49.638Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T17:53:15.822Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T17:56:00.190Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:29:09.133Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T00:09:07.370Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T23:51:03.271Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T06:36:30.138Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T00:55:11.790Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T17:22:02.083Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T04:49:26.448Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T10:35:08.954Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T14:02:13.363Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T11:05:31.490Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T17:22:55.353Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T08:55:36.049Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T14:24:04.563Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T10:18:35.200Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T16:50:37.315Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T01:36:54.801Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T05:19:55.682Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T19:07:49.096Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T21:59:11.675Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T07:01:59.921Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T02:44:51.816Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T14:46:04.676Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T02:56:57.770Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T22:24:43.973Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T17:53:42.738Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-17T21:29:11.240Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T06:45:17.217Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T05:07:01.527Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T03:20:21.499Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T06:59:22.578Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T15:54:32.903Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T06:05:37.990Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T02:50:55.972Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T02:09:34.664Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T03:39:48.226Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T03:28:57.052Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T05:51:58.298Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T23:14:19.838Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T20:48:20.052Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T17:49:13.018Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T18:35:49.163Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T17:39:43.294Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T00:16:40.651Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T01:30:25.732Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T02:57:29.543Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T04:36:02.788Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T05:58:28.578Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T04:15:10.025Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T23:20:22.188Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T02:50:08.107Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T19:17:01.030Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T17:04:21.314Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T12:33:51.272Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T13:49:31.852Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T08:18:21.869Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T05:47:56.976Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T17:40:49.778Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T12:04:39.767Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T14:49:20.689Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T11:22:14.403Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T09:25:26.377Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T19:19:53.204Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T15:50:38.650Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:32:13.157Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-17T20:35:52.342Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T19:29:07.242Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T03:20:10.131Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T13:39:23.096Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T08:40:13.752Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T01:17:55.051Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T09:47:13.850Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T14:24:46.178Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T07:05:47.402Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T05:14:19.246Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:27:38.271Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T14:45:06.990Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T13:58:25.362Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T21:53:27.325Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:56:24.695Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T11:15:32.169Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T00:06:44.831Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T13:30:22.436Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T06:27:44.929Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T05:17:31.406Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:12:53.323Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T10:55:55.892Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T06:03:53.482Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T11:10:17.330Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T08:57:33.568Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T16:59:08.799Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T12:58:15.976Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T05:22:24.447Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T08:26:10.555Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T15:36:10.439Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:28:09.452Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T07:36:45.553Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T04:20:23.593Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T21:16:42.008Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T05:47:52.547Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T01:59:39.313Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T03:20:49.228Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T14:02:31.513Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T06:30:20.206Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T12:35:36.552Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:19:59.052Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T23:45:24.728Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T16:11:21.568Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T16:33:47.864Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T07:03:30.548Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T15:41:14.630Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T22:43:33.939Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:50:57.930Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T15:37:33.888Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T09:40:26.085Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T18:03:59.521Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T22:53:45.925Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T07:28:45.731Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T00:22:40.207Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T16:11:11.057Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T13:26:19.499Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T13:25:14.032Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T19:43:08.185Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T19:07:09.493Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T08:09:51.545Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:21:02.669Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T22:40:01.491Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T12:28:40.032Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T19:47:40.661Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T02:57:52.191Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T10:54:51.215Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T06:08:52.325Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T02:03:47.132Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T23:22:20.219Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T02:37:44.191Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T16:18:19.781Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T22:03:04.074Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T08:56:37.515Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T11:50:38.965Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T00:15:08.111Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T16:01:15.723Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T08:57:49.672Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T23:01:15.411Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T13:00:51.897Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T18:31:19.621Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T17:27:51.378Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T14:10:53.064Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T04:40:32.982Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T07:42:09.058Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T21:20:35.764Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T07:14:29.927Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T18:02:12.722Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:56:45.092Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T20:16:58.519Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T00:16:40.847Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T17:50:12.028Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:55:56.117Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T06:17:53.545Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:12:37.439Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T08:10:44.136Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T13:01:03.529Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-17T20:30:30.353Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T01:11:53.246Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T04:31:01.981Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T10:19:23.205Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T16:58:21.180Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T02:30:00.767Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T07:18:40.636Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T15:00:01.274Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T13:45:12.944Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T13:21:04.954Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T08:56:58.665Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T07:12:00.912Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T18:25:43.178Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T12:14:30.540Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T22:08:16.532Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T06:09:23.818Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T10:09:52.197Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T12:28:06.656Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T05:14:53.922Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T15:56:29.068Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T17:51:16.891Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-17T21:38:30.282Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T22:06:06.056Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T07:17:30.828Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T11:35:09.481Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T19:39:15.828Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T04:52:51.684Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T23:15:50.899Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T05:01:55.601Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T01:34:43.414Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T00:54:26.994Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T08:05:22.925Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-17T23:46:06.550Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T11:46:06.292Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T05:39:24.189Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T21:16:43.302Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:59:28.792Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T12:22:37.121Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T07:23:07.590Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T14:13:32.438Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T17:53:35.136Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T12:20:25.308Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T12:57:26.651Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T01:54:32.837Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T03:13:31.824Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T13:43:04.550Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T15:33:55.461Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T06:49:17.261Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T18:32:27.169Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T09:22:59.962Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T19:09:12.882Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T16:21:11.797Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T04:24:59.152Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T04:30:44.511Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T04:30:03.121Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T04:25:51.350Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T09:16:40.534Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T10:58:28.588Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T22:46:33.168Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T04:41:00.042Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T13:03:32.559Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T16:11:28.477Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T11:04:57.119Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T17:17:43.771Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T08:03:21.444Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T03:00:13.563Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T10:14:55.481Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-17T22:17:59.202Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T16:53:24.631Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T16:24:27.827Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T19:17:30.414Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T18:38:44.069Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T21:48:56.278Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T03:33:52.071Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T16:48:50.222Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T08:02:09.783Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T17:22:52.090Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T00:47:54.069Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T20:28:55.209Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T18:48:08.820Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T09:14:11.551Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T16:32:43.300Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T10:03:15.596Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T19:02:26.656Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T15:02:55.887Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T16:54:40.335Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-17T21:28:55.154Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T15:12:31.494Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T02:50:17.628Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T07:43:13.768Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T02:06:40.329Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T21:26:51.354Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T09:49:40.718Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:56:48.398Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:27:11.470Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T21:58:07.727Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T22:16:13.715Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T07:19:25.869Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T06:35:42.925Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T08:26:06.825Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T06:53:31.445Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T22:26:48.085Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T10:29:23.062Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T08:48:59.733Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T17:16:25.387Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T20:50:25.791Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T19:55:23.470Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T12:58:19.394Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T03:16:01.361Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T11:10:18.558Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T13:59:34.952Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T04:17:11.128Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T12:26:56.394Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T00:27:17.912Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T09:24:58.895Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T23:42:23.100Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T05:08:05.165Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T08:17:28.162Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T11:33:19.668Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T07:45:42.542Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T20:58:37.948Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T21:49:35.626Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T15:03:19.578Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T08:08:53.948Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T03:05:00.038Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T02:24:22.740Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T20:41:30.943Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T06:41:59.062Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-17T21:03:17.431Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-17T23:48:53.151Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T23:59:18.540Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T02:59:01.371Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T20:00:20.762Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T05:07:05.731Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T14:05:46.912Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T22:40:43.320Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T05:53:08.471Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T19:53:09.235Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T19:38:53.037Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T05:46:17.285Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T08:06:24.777Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T00:21:12.644Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:22:48.288Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T01:04:11.967Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T19:04:45.669Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T23:09:31.144Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T00:49:22.295Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T17:39:48.159Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T05:48:06.792Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T03:09:19.666Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T22:50:45.841Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T21:23:44.865Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T11:23:12.129Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T11:41:18.701Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T05:35:06.157Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T03:32:59.933Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T07:46:44.786Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T16:45:11.601Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T14:06:51.961Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T13:37:11.298Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T04:06:52.991Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T05:28:59.506Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T05:55:51.442Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T03:07:13.577Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T09:32:56.907Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T08:07:36.675Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T09:44:37.599Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T03:49:45.734Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T04:53:08.711Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T08:08:40.048Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T07:43:02.569Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T09:14:03.387Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T21:12:25.959Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T02:47:16.497Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T04:26:29.158Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T10:27:25.014Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T17:31:11.568Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T17:02:42.408Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T11:19:00.819Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T07:00:18.043Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T13:14:30.901Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T17:41:54.493Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T10:17:23.221Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T16:34:17.981Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T17:17:18.048Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T13:55:03.792Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T02:41:01.906Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T17:15:23.077Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T13:48:43.028Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T10:29:47.246Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T04:29:20.234Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T16:07:42.187Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T23:17:35.097Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T21:02:40.640Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T20:09:40.278Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T18:06:52.926Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T01:01:45.094Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T14:09:46.788Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T22:37:44.548Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T12:16:51.563Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T13:37:46.503Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T23:17:22.963Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T12:50:15.162Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T02:36:52.111Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T12:32:08.448Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T11:13:57.109Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T06:51:34.142Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T01:01:57.024Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T03:29:56.241Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T06:47:01.292Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T16:11:28.242Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T16:08:16.431Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T04:38:04.245Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T01:22:04.259Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T09:38:50.703Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T19:03:00.569Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T05:59:42.834Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T17:54:05.178Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T13:14:00.813Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T00:46:11.169Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T09:52:19.468Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T01:33:53.466Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T17:55:07.148Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T20:44:34.529Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T18:28:15.592Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T03:33:10.283Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T10:36:54.313Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T15:12:16.288Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T15:34:39.557Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T23:17:02.007Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T06:34:58.522Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T22:29:14.061Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T12:50:46.350Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T16:54:50.938Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:02:25.309Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T21:39:23.876Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T07:51:35.272Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T01:56:14.049Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T09:41:26.114Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T04:56:49.546Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T03:03:53.271Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T10:08:09.682Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T16:14:01.186Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T03:14:11.928Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T22:57:16.146Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T17:11:50.367Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:48:17.657Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T09:42:56.143Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T11:57:01.620Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T13:10:41.798Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-17T23:18:58.714Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T22:30:52.701Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T16:15:06.241Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T01:01:37.973Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T08:17:38.065Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T18:11:41.208Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T23:59:38.470Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T00:24:43.403Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T05:50:36.659Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T13:40:29.282Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T04:46:08.681Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T02:25:23.949Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T21:39:13.214Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T03:50:31.112Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T10:19:54.370Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T16:28:04.714Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T06:04:55.100Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:41:37.418Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T19:31:41.144Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T11:56:23.596Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T14:55:44.029Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T07:29:41.491Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T14:59:47.935Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T14:43:35.701Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T10:01:48.933Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T01:26:47.454Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T04:11:01.747Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T23:11:57.031Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T12:44:39.806Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T11:02:16.212Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T11:05:35.324Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T16:58:21.002Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T13:40:33.182Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T07:40:29.473Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T10:00:47.400Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T19:21:44.151Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T20:53:41.987Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T12:48:21.988Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T02:18:26.101Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T14:53:06.660Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T02:10:01.373Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T18:58:28.568Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T09:56:49.488Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T19:09:10.811Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T22:16:22.134Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T17:34:15.259Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T10:51:53.713Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T03:28:53.484Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T09:36:58.481Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T11:38:02.577Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T08:34:34.583Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T09:42:12.744Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T00:35:28.802Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T07:41:16.215Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T08:30:28.726Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T18:25:43.246Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T16:38:52.096Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T04:07:57.919Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T07:25:23.300Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T08:21:27.056Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T05:10:19.543Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T11:41:02.128Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-17T23:28:17.416Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T17:29:38.514Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T04:09:36.149Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T01:27:45.902Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T02:52:09.325Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T10:38:27.541Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T02:28:09.267Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T22:55:54.849Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T15:21:34.947Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T05:54:00.529Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T19:06:53.747Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T02:28:30.779Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T20:40:49.983Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T20:19:23.819Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T10:37:26.349Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T23:35:21.668Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T11:57:42.923Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T11:25:47.195Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T16:44:33.284Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T12:59:14.865Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T00:27:11.443Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T11:39:04.757Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T05:35:39.049Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T01:28:12.941Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T10:39:11.185Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T12:18:21.162Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:16:31.511Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T03:31:49.456Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T03:45:22.215Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T08:20:47.638Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T11:21:17.914Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T03:30:36.253Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T07:27:29.484Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T11:17:29.064Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T21:48:39.215Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T06:12:11.446Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T14:46:46.333Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T15:37:49.791Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T03:10:17.959Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T02:21:17.690Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T09:16:52.609Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T00:18:52.921Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T09:25:41.939Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T09:57:21.284Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T06:45:36.115Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T12:08:08.137Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T11:31:06.870Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T12:10:02.883Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T14:23:36.129Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T22:18:14.011Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T03:15:05.851Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T19:11:43.699Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T23:20:30.085Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T09:17:48.247Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T18:04:45.485Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T22:42:34.960Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T16:10:24.698Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T08:33:43.805Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T22:16:27.398Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T07:20:08.859Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T16:53:14.996Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T19:23:02.633Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T15:40:25.912Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T07:12:04.381Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T08:07:01.773Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T01:19:51.267Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T14:44:49.932Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T14:41:47.872Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T05:02:59.739Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T04:24:08.648Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T06:55:58.389Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T22:28:32.958Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T23:40:09.960Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T10:58:09.078Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T07:30:41.414Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T01:34:04.372Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T14:14:33.511Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T15:21:54.878Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T14:25:54.466Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T03:47:03.347Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T16:18:22.197Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T00:39:14.454Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T21:01:10.968Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T17:12:00.619Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T02:01:52.321Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T14:58:14.230Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T04:22:40.677Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T14:03:57.620Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-17T20:39:52.952Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T17:47:39.578Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T16:08:18.757Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T06:47:49.777Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T00:22:37.729Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T13:13:51.504Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T04:28:29.184Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T12:34:57.094Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T18:17:17.019Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T10:33:56.059Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T09:59:29.825Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-17T20:19:06.942Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T16:38:54.992Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T15:31:04.209Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T20:26:11.359Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T19:24:07.489Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T10:54:01.079Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T15:19:27.551Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T00:35:03.302Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T21:28:31.470Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T08:15:26.349Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T22:41:08.538Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T23:53:41.782Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T06:34:22.064Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T21:00:48.564Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T00:54:25.530Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T09:24:45.650Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T22:47:56.633Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T13:29:15.134Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T07:58:50.789Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T14:52:20.860Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T20:16:05.497Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-17T21:35:35.464Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:57:07.296Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T14:23:29.689Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T06:48:12.920Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T21:50:27.995Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T08:48:59.435Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T13:12:31.824Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T08:17:25.810Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T13:42:45.585Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T13:22:52.308Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-17T22:52:45.390Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T00:18:29.085Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T21:06:14.074Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T04:10:52.800Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T09:07:42.348Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T20:31:19.920Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T04:56:48.660Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T13:53:49.599Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T11:02:27.717Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T08:33:01.512Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T00:43:02.688Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T10:10:29.819Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T23:20:37.287Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T12:20:41.685Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T13:21:06.201Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T01:57:10.446Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T22:57:34.739Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T21:17:05.492Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T09:54:21.355Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-17T20:17:48.896Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T06:44:16.070Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T04:12:38.532Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T14:22:54.801Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T11:41:16.281Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T20:01:32.985Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T00:52:18.149Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T10:56:01.887Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T12:41:16.115Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T22:54:42.799Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T22:06:49.408Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T18:51:39.783Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T08:18:27.130Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T05:44:43.215Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T13:51:48.869Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T13:46:34.990Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:55:04.919Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T17:43:57.327Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T03:57:00.692Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T07:39:03.466Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T15:17:48.188Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T10:45:46.808Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T08:42:04.912Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T12:36:28.916Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T18:27:31.274Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T12:35:03.219Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T23:55:11.960Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T06:24:24.983Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T18:57:46.977Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T17:17:55.564Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T01:59:10.207Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:48:33.176Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T12:24:50.694Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T12:28:48.321Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T03:45:08.617Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T00:36:46.514Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T02:11:16.812Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T17:04:45.347Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T11:57:29.822Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T03:38:58.600Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T03:39:33.932Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T04:45:25.322Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T00:39:08.811Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T15:58:18.981Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T12:23:04.012Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T14:53:45.271Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T15:15:20.267Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T11:36:23.803Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T18:21:35.103Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T08:58:01.477Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T18:59:21.634Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T09:08:21.222Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T22:05:24.853Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T03:38:17.357Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T01:46:20.493Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T18:19:59.583Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T14:02:54.129Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T12:41:59.019Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T06:41:31.301Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T15:54:40.943Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T20:47:51.491Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T13:21:26.629Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T02:35:56.665Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T15:57:43.919Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T17:12:18.252Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T03:53:32.190Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T12:16:03.681Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T05:26:08.116Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T09:41:55.306Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T03:07:30.529Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T06:05:49.642Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T03:20:43.589Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T09:06:53.266Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T12:33:40.421Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T04:19:36.776Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T13:47:44.613Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-17T23:03:28.910Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T00:40:27.894Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T00:34:31.768Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T14:30:24.571Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T11:52:46.794Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T17:00:16.816Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T21:30:00.296Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T00:26:10.922Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T10:39:48.701Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T01:22:58.471Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T20:16:46.038Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T17:26:02.025Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T23:28:00.553Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T05:59:04.641Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T05:39:32.176Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T23:57:38.399Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T03:36:49.423Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T07:49:47.800Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T19:08:48.385Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T03:52:58.486Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T11:17:53.926Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T06:42:29.770Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T01:33:17.779Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T06:27:27.735Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T00:33:02.577Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T00:58:32.287Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T18:54:20.125Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T03:32:32.917Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T21:35:12.210Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T06:32:28.566Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-17T20:52:27.409Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T20:41:04.883Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T13:01:18.347Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T14:59:49.028Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T20:39:11.644Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-17T22:08:54.864Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-17T21:37:43.587Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T05:57:01.935Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T08:10:56.222Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-17T22:38:51.516Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T19:44:50.324Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T01:01:22.138Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T03:48:52.260Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T01:53:39.412Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T08:00:29.429Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T01:44:03.883Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T17:06:30.531Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T13:12:22.393Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T15:44:33.135Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T15:13:28.909Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T19:39:09.421Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:09:12.413Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T05:15:02.424Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T01:15:11.278Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T02:27:17.327Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-17T23:15:32.379Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T03:54:32.771Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T09:47:57.099Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T18:18:07.146Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T06:18:02.339Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T02:45:54.737Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T00:47:30.101Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T17:18:41.034Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T06:08:30.843Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T02:22:09.572Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T14:36:50.674Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T15:00:39.453Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T21:30:29.714Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T08:10:49.196Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T03:01:46.910Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T16:48:46.070Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T05:48:09.603Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T19:50:11.434Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T21:34:44.813Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T15:06:59.790Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T07:34:30.954Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T00:13:03.556Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-17T21:38:39.334Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T07:10:07.747Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T12:17:36.736Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T01:59:19.750Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T05:55:24.688Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T08:17:34.924Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-17T20:49:19.527Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T02:49:26.194Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T05:06:01.815Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-17T23:46:23.460Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T19:47:40.384Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T07:38:04.985Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-17T20:22:11.550Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T06:07:47.387Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T13:33:44.020Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T09:21:04.225Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T19:47:29.995Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T07:50:13.755Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T04:26:43.678Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T06:06:47.140Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T01:31:19.024Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T09:17:55.625Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 10,
        "datahora": "2023-10-18T10:15:25.296Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T05:52:41.922Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T13:33:35.147Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T21:24:55.981Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T05:21:28.044Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-17T21:01:37.930Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T04:59:01.448Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T12:26:58.999Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T15:40:43.346Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T01:15:19.985Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T21:18:15.678Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T01:14:51.498Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T01:39:26.667Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T06:15:14.728Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T06:00:59.581Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T08:32:46.070Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T21:32:22.226Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T06:36:20.006Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T18:41:41.928Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T06:34:34.614Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T01:54:20.204Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ibraim Mendon\u00e7a \/ Colinas",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-17T23:06:29.252Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T11:32:42.101Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T02:16:14.353Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T23:43:57.140Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T18:43:39.161Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T10:00:56.569Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T03:38:58.492Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T12:12:49.691Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T00:45:07.881Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T04:45:50.514Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T09:22:57.811Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Marcos \/ Hermenegildo Marote",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-17T20:28:20.609Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T03:06:12.438Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T16:44:23.579Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T11:07:05.932Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T08:38:31.437Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T07:37:06.956Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Leonardo",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T14:34:12.656Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T01:37:30.435Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T08:44:05.544Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Santa Clara \/ Sol Nascente",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T10:17:27.994Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-17T21:09:36.964Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-17T20:54:46.189Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Independ\u00eancia \/ Colinas",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T12:27:57.737Z"
    },
    {
        "empresa": "Sereno Tur",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T19:23:41.125Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T13:53:42.325Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 3,
        "datahora": "2023-10-18T11:50:01.131Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 4,
        "datahora": "2023-10-18T03:37:58.424Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T05:21:02.342Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 9,
        "datahora": "2023-10-18T08:29:58.780Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Dico Leite \/ Alto Bairro Haid\u00e9e",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T17:24:05.963Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T09:05:53.657Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Sebasti\u00e3o Adolfo \/ Granjaria",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T01:16:53.673Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Sol Nascente \/ Ch\u00e1cara Para\u00edso",
        "nota": 7,
        "datahora": "2023-10-18T00:37:16.380Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 6,
        "datahora": "2023-10-18T10:17:04.071Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "Primavera \/ Isabel Tavares",
        "nota": 5,
        "datahora": "2023-10-18T12:22:11.976Z"
    },
    {
        "empresa": "T.C.L. - Transportes Coletivos L\u00e9o",
        "linha": "S\u00e3o Vicente \/ Bandeirantes",
        "nota": 8,
        "datahora": "2023-10-18T05:36:04.413Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "S\u00e3o Diniz \/ Taquara Preta",
        "nota": 1,
        "datahora": "2023-10-18T03:52:24.626Z"
    },
    {
        "empresa": "Via\u00e7\u00e3o Bonan\u00e7a",
        "linha": "Ana Carrara \/ Taquara Preta",
        "nota": 2,
        "datahora": "2023-10-18T06:49:50.073Z"
    }
]